(第四季) 連登馬膽王挑戰賽 2016-17

玩法：

2016-2017連登馬膽王挑戰賽 共有五個季度:

第一季: 2016/09/03 - 2016/10/30 (16次賽事)

第二季: 2016/11/06 - 2017/01/01 (16次賽事)

第三季: 2017/01/08 - 2017/03/05 (17次賽事)

第四季: 2017/03/12 - 2017/05/07 (17次賽事)

第五季: 2017/05/13 - 2017/07/12 (17次賽事)

2017/07/16 煞科日將是馬膽王終極冠軍賽，詳情容後公佈。

-每個賽馬日貼一隻馬
-可選擇任何場次的馬匹
-公布排位後才可貼馬
-第一場開賽前半小時前截止貼馬 (例如 13:00 開跑第一場, 12:29:59 就係最後可接受貼馬時間)
-馬匹不能改動，除非截止前馬匹退出
-截止後馬匹退出，或競賽中退出皆沒有分
-萬一賽事取消，所選馬匹列為退出馬
-預知貼唔到馬 (例如工幹,旅遊) , 講聲可提早貼馬

-計分法 :
參賽者在一個賽馬日中，貼出之馬匹跑入頭三名，各得「高登馬膽王」分數如下
第一名 12分
第二名 6分
第三名 4分

-排名鬥當季累積分數, 如出現相同累積總分的情況，則以當季獲得最多第一名的參賽者計算；如勝出第一名之數目相同，則再比較勝出第二名之數目，如此類推直至計算至勝出第四名之數目為止，以決定最終「連登馬膽王」誰屬。

-每季有16位參賽者

-參賽者去留決定 : 總成績排名在前10名可接落下一季

- 如有二或更多人排名在10名或以上 就用公平方法決定誰OUT

- 第11名有可以參加資格賽，爭取留班機會

-參賽者成績排名在10名以下, 下一季就要暫且退下

- 剛季被退下者 不得報名參加接著一季既賽事, 以騰出機會畀新挑戰者

-留到級既 如果下一季放棄參賽， 將會由當季排名最高者補上

-如有爭議，主辦者擁有最終決定權

留意截止出馬時間將於第四季調校， 以配合 第一場開賽半小時前截止 貼馬 既正確解釋。

-第一場公佈開賽半小時前截止貼馬 (例如 13:00:00 公佈開跑第一場, 12:29:59 就係最後可接受貼馬時間)

第四季暫時10位參賽者

1 煲仔飯
2 鄭恩地
3 真名
4 讓風箏飛.
5 smartgame
6 二傳手馬達
7 四連環
8 M.Reus
9 女朋友係貓
10 遮打盃王包裝大師

第四季暫時14位參賽者

1 煲仔飯
2 鄭恩地
3 真名
4 讓風箏飛.
5 smartgame
6 二傳手馬達
7 四連環
8 M.Reus
9 女朋友係貓
10 遮打盃王包裝大師
11 燒失的蜜汁
12 勁非勝
13 松岡茉優
14 有得威😎

當家精選 準備gel頭加12分
未排位都gel定

留名

新丁誤打誤撞碌咗入嚟

無知兩問

- 有現時總分數嘅排行榜睇睇嗎？

- 係咪win咗嘅馬，會另設榜比拼總回報得益？

唔該晒！

-
第三季結果/排行榜可以去呢度睇

-
祗比分數排名， 不計回報得益

我可唔可以參加第4季呀?

去報到區報到名咪可以

連登馬膽王挑戰賽 第四季報名區 (3月6日 開始)

今日 １３：００， ２２：００

有兩個時段

第四季全部16位參賽者

1 煲仔飯
2 鄭恩地
3 真名
4 讓風箏飛.
5 smartgame
6 二傳手馬達
7 四連環
8 M.Reus
9 女朋友係貓
10 遮打盃王包裝大師
11 燒失的蜜汁
12 勁非勝
13 松岡茉優
14 有得威😎
15 今晚打老婆
16 挪威的公爵

請在這裏依時出馬

R10 當家精選

r5 10 阿姆利則

第4場 1號 福愛寶

積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

0 / 0 0 0 0 0 / R 4 福愛寶 / 燒失的蜜汁
0 / 0 0 0 0 0 / R 5 阿姆利則 / 松岡茉優
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / 煲仔飯
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / smartgame
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / 二傳手馬達
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / 女朋友係貓
0 / 0 0 0 0 0 / R / 鄭恩地
0 / 0 0 0 0 0 / R / 真名
0 / 0 0 0 0 0 / R / 讓風箏飛.
0 / 0 0 0 0 0 / R / 四連環
0 / 0 0 0 0 0 / R / M.Reus
0 / 0 0 0 0 0 / R / 遮打盃王包裝大師
0 / 0 0 0 0 0 / R / 勁非勝
0 / 0 0 0 0 0 / R / 有得威😎
0 / 0 0 0 0 0 / R / 今晚打老婆
0 / 0 0 0 0 0 / R / 挪威的公爵

大船 當家精選

R10 當家精選

支持會員

勁非勝 係咪出 當家精選 ?

yes
r10 當家精選

積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

0 / 0 0 0 0 0 / R 4 福愛寶 / 燒失的蜜汁
0 / 0 0 0 0 0 / R 5 阿姆利則 / 松岡茉優
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / 煲仔飯
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / smartgame
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / 二傳手馬達
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / 女朋友係貓
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / 鄭恩地
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / M.Reus
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / 勁非勝
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / 有得威😎
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / 挪威的公爵
0 / 0 0 0 0 0 / R / 真名
0 / 0 0 0 0 0 / R / 讓風箏飛.
0 / 0 0 0 0 0 / R / 四連環
0 / 0 0 0 0 0 / R / 遮打盃王包裝大師
0 / 0 0 0 0 0 / R / 今晚打老婆

五場 招多福

例牌野

R2 陽明秋秋

積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

0 / 0 0 0 0 0 / R 2 陽明秋秋 / 讓風箏飛.
0 / 0 0 0 0 0 / R 2 陽明秋秋 / 遮打盃王包裝大師
0 / 0 0 0 0 0 / R 4 福愛寶 / 燒失的蜜汁
0 / 0 0 0 0 0 / R 5 招多福 / 四連環
0 / 0 0 0 0 0 / R 5 阿姆利則 / 松岡茉優
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / 煲仔飯
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / smartgame
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / 二傳手馬達
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / 女朋友係貓
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / 鄭恩地
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / M.Reus
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / 勁非勝
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / 有得威😎
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / 挪威的公爵
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / 今晚打老婆
0 / 0 0 0 0 0 / R / 真名

大船
R10 當家精選

積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

0 / 0 0 0 0 0 / R 2 陽明秋秋 / 讓風箏飛.
0 / 0 0 0 0 0 / R 2 陽明秋秋 / 遮打盃王包裝大師
0 / 0 0 0 0 0 / R 4 福愛寶 / 燒失的蜜汁
0 / 0 0 0 0 0 / R 5 招多福 / 四連環
0 / 0 0 0 0 0 / R 5 阿姆利則 / 松岡茉優
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / 煲仔飯
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / smartgame
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / 二傳手馬達
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / 女朋友係貓
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / 鄭恩地
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / M.Reus
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / 勁非勝
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / 有得威😎
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / 挪威的公爵
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / 今晚打老婆
0 / 0 0 0 0 0 / R 10 當家精選 / 真名

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 12 / 1 0 0 0 0 / R 10 當家精選 W / 煲仔飯
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / R 10 當家精選 W / smartgame
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / R 10 當家精選 W / 二傳手馬達
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / R 10 當家精選 W / 女朋友係貓
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / R 10 當家精選 W / 鄭恩地
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / R 10 當家精選 W / M.Reus
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / R 10 當家精選 W / 勁非勝
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / R 10 當家精選 W / 有得威😎
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / R 10 當家精選 W / 挪威的公爵
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / R 10 當家精選 W / 今晚打老婆
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / R 10 當家精選 W / 真名
12 / 6 / 0 1 0 0 0 / R 2 陽明秋秋 Q / 讓風箏飛.
12 / 6 / 0 1 0 0 0 / R 2 陽明秋秋 Q / 遮打盃王包裝大師
12 / 6 / 0 1 0 0 0 / R 4 福愛寶 Q / 燒失的蜜汁
15 / 0 / 0 0 0 1 0 / R 5 招多福 F / 四連環
16 / 0 / 0 0 0 0 1 / R 5 阿姆利則 L / 松岡茉優

大船抵航

經過上一季教訓
巨艦要跟足
今季目標 拎分

加州議長既故事

一定跟實 最多一齊0

包尾

馬膽王真諦係唔好比其他人輸得多

又好似有道理 總知人有分我有分啦

賭馬何嘗不是

三場 八心之煌

r5 威風霸皇

r3 勁皇子

r6 叫關健康

R6 叫關健康

叫雞啊

R2 威德將軍

R5 旅遊多寶

R6 珍珠旺

R1 放下自在

R5 美麗皇牌

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 12 / 1 0 0 0 0 / R 6 叫關健康 / 煲仔飯
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / R 3 勁皇子 / smartgame
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / R 1 放下自在 / 二傳手馬達
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / R 6 叫關健康 / 女朋友係貓
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / R 6 叫關健康 / 鄭恩地
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / R / M.Reus
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / R 5 威風霸皇 / 勁非勝
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / R 5 旅遊多寶 / 有得威😎
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / R / 挪威的公爵
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / R 2 威德將軍 / 今晚打老婆
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / R 5 美麗皇牌 / 真名
12 / 6 / 0 1 0 0 0 / R 6 珍珠旺 / 讓風箏飛.
12 / 6 / 0 1 0 0 0 / R / 遮打盃王包裝大師
12 / 6 / 0 1 0 0 0 / R / 燒失的蜜汁
15 / 0 / 0 0 0 1 0 / R 3 八心之煌 / 四連環
16 / 0 / 0 0 0 0 1 / R 6 叫關健康 / 松岡茉優

-第一場開賽前半小時前截止貼馬 (例如 13:00 開跑第一場, 12:29:59 就係最後可接受貼馬時間)

第3場 9號 勁皇子

sorry, 過時

止巳截

排名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / R 場次 馬名

1 / 12 / 1 0 0 0 0 / 二傳手馬達 / R 1 放下自在
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / 今晚打老婆 / R 2 威德將軍
15 / 0 / 0 0 0 1 0 / 四連環 / R 3 八心之煌
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / smartgame / R 3 勁皇子
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / 勁非勝 / R 5 威風霸皇
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / 有得威😎 / R 5 旅遊多寶
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / 真名 / R 5 美麗皇牌
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / 煲仔飯 / R 6 叫關健康
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / 女朋友係貓 / R 6 叫關健康
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / 鄭恩地 / R 6 叫關健康
16 / 0 / 0 0 0 0 1 / 松岡茉優 / R 6 叫關健康
12 / 6 / 0 1 0 0 0 / 讓風箏飛. / R 6 珍珠旺
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / M.Reus / R
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / 挪威的公爵 / R
12 / 6 / 0 1 0 0 0 / 遮打盃王包裝大師 / R
12 / 6 / 0 1 0 0 0 / 燒失的蜜汁 / R

delay幾秒 可以鬆手一次嗎?
我成42分先醒起馬膽王呢回事
比次機會

無辦法, 記性都係做到馬膽王條件之一

我依家係榜首

我。。。勁皇子真係win咗
早5秒回覆得切就輕輕鬆鬆12分啦

橙

屌，一返通宵訓醒又唔記得出

R 場次 馬名 / 參賽者

R 1 放下自在 L / 二傳手馬達
R 2 威德將軍 W / 今晚打老婆
R 3 八心之煌 P / 四連環
R 3 勁皇子 W / smartgame
R 5 威風霸皇 W / 勁非勝
R 5 旅遊多寶 P / 有得威😎
R 5 美麗皇牌 L / 真名
R 6 叫關健康 Q / 煲仔飯
R 6 叫關健康 Q / 女朋友係貓
R 6 叫關健康 Q / 鄭恩地
R 6 叫關健康 Q / 松岡茉優
R 6 珍珠旺 L / 讓風箏飛.
R / M.Reus
R / 挪威的公爵
R / 遮打盃王包裝大師

2/17
排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 24 / 2 0 0 0 0 / R 2 威德將軍 W / 今晚打老婆
1 / 24 / 2 0 0 0 0 / R 3 勁皇子 W / smartgame
1 / 24 / 2 0 0 0 0 / R 5 威風霸皇 W / 勁非勝
4 / 18 / 1 1 0 0 0 / R 6 叫關健康 Q / 煲仔飯
4 / 18 / 1 1 0 0 0 / R 6 叫關健康 Q / 女朋友係貓
4 / 18 / 1 1 0 0 0 / R 6 叫關健康 Q / 鄭恩地
7 / 16 / 1 0 1 0 0 / R 5 旅遊多寶 P / 有得威😎
8 / 12 / 1 0 0 0 1 / R 1 放下自在 L / 二傳手馬達
8 / 12 / 1 0 0 0 1 / R 5 美麗皇牌 L / 真名
8 / 12 / 1 0 0 0 0 / R / M.Reus
8 / 12 / 1 0 0 0 0 / R / 挪威的公爵
12 / 6 / 0 1 0 0 1 / R 6 叫關健康 Q / 松岡茉優
12 / 6 / 0 1 0 0 1 / R 6 珍珠旺 L / 讓風箏飛.
12 / 6 / 0 1 0 0 0 / R / 遮打盃王包裝大師
12 / 6 / 0 1 0 0 0 / R / 燒失的蜜汁
16 / 4 / 0 0 1 1 0 / R 3 八心之煌 P / 四連環

落返了

R8 鷹雄

r8 巴基之星

R9 京京千里

R8 喜旺寶

R2 津津樂道

第3場 7號 無敵飛龍

R8 1

佳龍駒

r8 佳龍駒

九場 京京千里

R3 無敵飛龍

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 24 / 2 0 0 0 0 / R 2 津津樂道 / 今晚打老婆
1 / 24 / 2 0 0 0 0 / R 8 佳龍駒 / smartgame
1 / 24 / 2 0 0 0 0 / R 9 京京千里 / 勁非勝
4 / 18 / 1 1 0 0 0 / R 3 無敵飛龍 / 煲仔飯
4 / 18 / 1 1 0 0 0 / R 9 京京千里 / 女朋友係貓
4 / 18 / 1 1 0 0 0 / R / 鄭恩地
7 / 16 / 1 0 1 0 0 / R / 有得威😎
8 / 12 / 1 0 0 0 1 / R 8 喜旺寶 / 二傳手馬達
8 / 12 / 1 0 0 0 1 / R / 真名
8 / 12 / 1 0 0 0 0 / R / M.Reus
8 / 12 / 1 0 0 0 0 / R 8 佳龍駒 / 挪威的公爵
12 / 6 / 0 1 0 0 1 / R 8 巴基之星 / 松岡茉優
12 / 6 / 0 1 0 0 1 / R / 讓風箏飛.
12 / 6 / 0 1 0 0 0 / R 8 鷹雄 / 遮打盃王包裝大師
12 / 6 / 0 1 0 0 0 / R 3 無敵飛龍 / 燒失的蜜汁
16 / 4 / 0 0 1 1 0 / R 9 京京千里 / 四連環

R10 西方快車

R3 喜蓮獎星

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 24 / 2 0 0 0 0 / R 2 津津樂道 / 今晚打老婆
1 / 24 / 2 0 0 0 0 / R 8 佳龍駒 / smartgame
1 / 24 / 2 0 0 0 0 / R 9 京京千里 / 勁非勝
4 / 18 / 1 1 0 0 0 / R 3 無敵飛龍 / 煲仔飯
4 / 18 / 1 1 0 0 0 / R 9 京京千里 / 女朋友係貓
4 / 18 / 1 1 0 0 0 / R 3 喜蓮獎星 / 鄭恩地
7 / 16 / 1 0 1 0 0 / R 3 無敵飛龍 / 有得威😎
8 / 12 / 1 0 0 0 1 / R 8 喜旺寶 / 二傳手馬達
8 / 12 / 1 0 0 0 1 / R 3 無敵飛龍 / 真名
8 / 12 / 1 0 0 0 0 / R 10 西方快車 / M.Reus
8 / 12 / 1 0 0 0 0 / R 8 佳龍駒 / 挪威的公爵
12 / 6 / 0 1 0 0 1 / R 8 巴基之星 / 松岡茉優
12 / 6 / 0 1 0 0 1 / R 3 無敵飛龍 / 讓風箏飛.
12 / 6 / 0 1 0 0 0 / R 8 鷹雄 / 遮打盃王包裝大師
12 / 6 / 0 1 0 0 0 / R 3 無敵飛龍 / 燒失的蜜汁
16 / 4 / 0 0 1 1 0 / R 9 京京千里 / 四連環

R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

R 2 津津樂道 / 24 / 2 0 0 0 0 / 今晚打老婆 / 1
R 3 喜蓮獎星 / 18 / 1 1 0 0 0 / 鄭恩地 / 4
R 3 無敵飛龍 / 18 / 1 1 0 0 0 / 煲仔飯 / 4
R 3 無敵飛龍 / 16 / 1 0 1 0 0 / 有得威😎 / 7
R 3 無敵飛龍 / 12 / 1 0 0 0 1 / 真名 / 8
R 3 無敵飛龍 / 6 / 0 1 0 0 1 / 讓風箏飛. / 12
R 3 無敵飛龍 / 6 / 0 1 0 0 0 / 燒失的蜜汁 / 12
R 8 佳龍駒 / 24 / 2 0 0 0 0 / smartgame / 1
R 8 佳龍駒 / 12 / 1 0 0 0 0 / 挪威的公爵 / 8
R 8 喜旺寶 / 12 / 1 0 0 0 1 / 二傳手馬達 / 8
R 8 巴基之星 / 6 / 0 1 0 0 1 / 松岡茉優 / 12
R 8 鷹雄 / 6 / 0 1 0 0 0 / 遮打盃王包裝大師 / 12
R 9 京京千里 / 24 / 2 0 0 0 0 / 勁非勝 / 1
R 9 京京千里 / 18 / 1 1 0 0 0 / 女朋友係貓 / 4
R 9 京京千里 / 4 / 0 0 1 1 0 / 四連環 / 16
R 10 西方快車 / 12 / 1 0 0 0 0 / M.Reus / 8

京京千里

馬膽王唔撚易

R 場次 馬名 / 參賽者

R 2 津津樂道 L / 今晚打老婆
R 3 喜蓮獎星 L / 鄭恩地
R 3 無敵飛龍 P / 煲仔飯
R 3 無敵飛龍 P / 有得威😎
R 3 無敵飛龍 P / 真名
R 3 無敵飛龍 P / 讓風箏飛.
R 3 無敵飛龍 P / 燒失的蜜汁
R 8 佳龍駒 W / smartgame
R 8 佳龍駒 W / 挪威的公爵
R 8 喜旺寶 L / 二傳手馬達
R 8 巴基之星 Q / 松岡茉優
R 8 鷹雄 L / 遮打盃王包裝大師
R 9 京京千里 L / 勁非勝
R 9 京京千里 L / 女朋友係貓
R 9 京京千里 L / 四連環
R 10 西方快車 W / M.Reus

今日佳狗贏了分數，贏了榮譽

3/17
排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 36 / 3 0 0 0 0 / R 8 佳龍駒 W / smartgame
2 / 24 / 2 0 0 0 1 / R 2 津津樂道 L / 今晚打老婆
2 / 24 / 2 0 0 0 0 / R 8 佳龍駒 W / 挪威的公爵
2 / 24 / 2 0 0 0 1 / R 9 京京千里 L / 勁非勝
2 / 24 / 2 0 0 0 0 / R 10 西方快車 W / M.Reus
6 / 22 / 1 1 1 0 0 / R 3 無敵飛龍 P / 煲仔飯
7 / 20 / 1 0 2 0 0 / R 3 無敵飛龍 P / 有得威😎
8 / 18 / 1 1 0 0 1 / R 3 喜蓮獎星 L / 鄭恩地
8 / 18 / 1 1 0 0 1 / R 9 京京千里 L / 女朋友係貓
10 / 16 / 1 0 1 0 1 / R 3 無敵飛龍 P / 真名

11 / 12 / 1 0 0 0 2 / R 8 喜旺寶 L / 二傳手馬達

12 / 12 / 0 2 0 0 1 / R 8 巴基之星 Q / 松岡茉優
13 / 10 / 0 1 1 0 1 / R 3 無敵飛龍 P / 讓風箏飛.
13 / 10 / 0 1 1 0 0 / R 3 無敵飛龍 P / 燒失的蜜汁
15 / 6 / 0 1 0 0 1 / R 8 鷹雄 L / 遮打盃王包裝大師
16 / 4 / 0 0 1 1 1 / R 9 京京千里 L / 四連環

R6 11 超凡夢想

r2 綫路神駒

R2 綫路神駒

第3場 7蓋世之寶

r3 蓋世之寶

R7 精氣神

二場 綫路神駒

R2 霽月高風

R5 真先生

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 36 / 3 0 0 0 0 / R 3 蓋世之寶 / smartgame
2 / 24 / 2 0 0 0 1 / R 7 精氣神 / 今晚打老婆
2 / 24 / 2 0 0 0 0 / R / 挪威的公爵
2 / 24 / 2 0 0 0 1 / R / 勁非勝
2 / 24 / 2 0 0 0 0 / R / M.Reus
6 / 22 / 1 1 1 0 0 / R 5 真先生 / 煲仔飯
7 / 20 / 1 0 2 0 0 / R 2 霽月高風 / 有得威😎
8 / 18 / 1 1 0 0 1 / R / 鄭恩地
8 / 18 / 1 1 0 0 1 / R 2 綫路神駒 / 女朋友係貓
10 / 16 / 1 0 1 0 1 / R / 真名
11 / 12 / 1 0 0 0 2 / R / 二傳手馬達
12 / 12 / 0 2 0 0 1 / R 2 綫路神駒 / 松岡茉優
13 / 10 / 0 1 1 0 1 / R / 讓風箏飛.
13 / 10 / 0 1 1 0 0 / R 3 蓋世之寶 / 燒失的蜜汁
15 / 6 / 0 1 0 0 1 / R 6 超凡夢想 / 遮打盃王包裝大師
16 / 4 / 0 0 1 1 1 / R 2 綫路神駒 / 四連環

r1 強中堅

R1 強中堅

R5魔連奴

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 36 / 3 0 0 0 0 / R 3 蓋世之寶 / smartgame
2 / 24 / 2 0 0 0 1 / R 7 精氣神 / 今晚打老婆
2 / 24 / 2 0 0 0 0 / R / 挪威的公爵
2 / 24 / 2 0 0 0 1 / R 1 強中堅 / 勁非勝
2 / 24 / 2 0 0 0 0 / R 2 綫路神駒 / M.Reus
6 / 22 / 1 1 1 0 0 / R 5 真先生 / 煲仔飯
7 / 20 / 1 0 2 0 0 / R 2 霽月高風 / 有得威😎
8 / 18 / 1 1 0 0 1 / R 2 綫路神駒 / 鄭恩地
8 / 18 / 1 1 0 0 1 / R 2 綫路神駒 / 女朋友係貓
10 / 16 / 1 0 1 0 1 / R / 真名
11 / 12 / 1 0 0 0 2 / R 5 魔連奴 / 二傳手馬達
12 / 12 / 0 2 0 0 1 / R 2 綫路神駒 / 松岡茉優
13 / 10 / 0 1 1 0 1 / R 2 霽月高風 / 讓風箏飛.
13 / 10 / 0 1 1 0 0 / R 3 蓋世之寶 / 燒失的蜜汁
15 / 6 / 0 1 0 0 1 / R 6 超凡夢想 / 遮打盃王包裝大師
16 / 4 / 0 0 1 1 1 / R 2 綫路神駒 / 四連環

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 36 / 3 0 0 0 0 / R 3 蓋世之寶 / smartgame
2 / 24 / 2 0 0 0 1 / R 7 精氣神 / 今晚打老婆
2 / 24 / 2 0 0 0 0 / R / 挪威的公爵
2 / 24 / 2 0 0 0 1 / R 1 強中堅 / 勁非勝
2 / 24 / 2 0 0 0 0 / R 2 綫路神駒 / M.Reus
6 / 22 / 1 1 1 0 0 / R 5 真先生 / 煲仔飯
7 / 20 / 1 0 2 0 0 / R 2 霽月高風 / 有得威😎
8 / 18 / 1 1 0 0 1 / R 2 綫路神駒 / 鄭恩地
8 / 18 / 1 1 0 0 1 / R 2 綫路神駒 / 女朋友係貓
10 / 16 / 1 0 1 0 1 / R 2 綫路神駒 / 真名
11 / 12 / 1 0 0 0 2 / R 5 魔連奴 / 二傳手馬達
12 / 12 / 0 2 0 0 1 / R 2 綫路神駒 / 松岡茉優
13 / 10 / 0 1 1 0 1 / R 2 霽月高風 / 讓風箏飛.
13 / 10 / 0 1 1 0 0 / R 3 蓋世之寶 / 燒失的蜜汁
15 / 6 / 0 1 0 0 1 / R 6 超凡夢想 / 遮打盃王包裝大師
16 / 4 / 0 0 1 1 1 / R 2 綫路神駒 / 四連環

R 場次 馬名 / 排名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者

R 1 強中堅 / 2 / 24 / 2 0 0 0 1 / 勁非勝
R 2 綫路神駒 / 2 / 24 / 2 0 0 0 0 / M.Reus
R 2 綫路神駒 / 8 / 18 / 1 1 0 0 1 / 鄭恩地
R 2 綫路神駒 / 8 / 18 / 1 1 0 0 1 / 女朋友係貓
R 2 綫路神駒 / 10 / 16 / 1 0 1 0 1 / 真名
R 2 綫路神駒 / 12 / 12 / 0 2 0 0 1 / 松岡茉優
R 2 綫路神駒 / 16 / 4 / 0 0 1 1 1 / 四連環
R 2 霽月高風 / 7 / 20 / 1 0 2 0 0 / 有得威😎
R 2 霽月高風 / 13 / 10 / 0 1 1 0 1 / 讓風箏飛.
R 3 蓋世之寶 / 1 / 36 / 3 0 0 0 0 / smartgame
R 3 蓋世之寶 / 13 / 10 / 0 1 1 0 0 / 燒失的蜜汁
R 5 真先生 / 6 / 22 / 1 1 1 0 0 / 煲仔飯
R 5 魔連奴 / 11 / 12 / 1 0 0 0 2 / 二傳手馬達
R 6 超凡夢想 / 15 / 6 / 0 1 0 0 1 / 遮打盃王包裝大師
R 7 精氣神 / 2 / 24 / 2 0 0 0 1 / 今晚打老婆
R / 2 / 24 / 2 0 0 0 0 / 挪威的公爵

有冇落緊雨？

錯post

勁非勝急劇墮退啊

R 場次 馬名 / 參賽者

R 1 強中堅 F / 勁非勝
R 2 綫路神駒 W / M.Reus
R 2 綫路神駒 W / 鄭恩地
R 2 綫路神駒 W / 女朋友係貓
R 2 綫路神駒 W / 真名
R 2 綫路神駒 W / 松岡茉優
R 2 綫路神駒 W / 四連環
R 2 霽月高風 L / 有得威😎
R 2 霽月高風 L / 讓風箏飛.
R 3 蓋世之寶 P / smartgame
R 3 蓋世之寶 P / 燒失的蜜汁
R 5 真先生 W / 煲仔飯
R 5 魔連奴 F / 二傳手馬達
R 6 超凡夢想 L / 遮打盃王包裝大師
R 7 精氣神 L / 今晚打老婆
R / 挪威的公爵

4/17
排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 40 / 3 0 1 0 0 / R 3 蓋世之寶 P / smartgame
2 / 36 / 3 0 0 0 0 / R 2 綫路神駒 W / M.Reus
3 / 34 / 2 1 1 0 0 / R 5 真先生 W / 煲仔飯
4 / 30 / 2 1 0 0 1 / R 2 綫路神駒 W / 鄭恩地
4 / 30 / 2 1 0 0 1 / R 2 綫路神駒 W / 女朋友係貓
6 / 28 / 2 0 1 0 1 / R 2 綫路神駒 W / 真名
7 / 24 / 2 0 0 1 1 / R 1 強中堅 F / 勁非勝
8 / 24 / 2 0 0 0 2 / R 7 精氣神 L / 今晚打老婆
8 / 24 / 2 0 0 0 0 / R / 挪威的公爵
10 / 24 / 1 2 0 0 1 / R 2 綫路神駒 W / 松岡茉優

11 / 20 / 1 0 2 0 1 / R 2 霽月高風 L / 有得威😎

12 / 16 / 1 0 1 1 1 / R 2 綫路神駒 W / 四連環
13 / 14 / 0 1 2 0 0 / R 3 蓋世之寶 P / 燒失的蜜汁
14 / 12 / 1 0 0 1 2 / R 5 魔連奴 F / 二傳手馬達
15 / 10 / 0 1 1 0 2 / R 2 霽月高風 L / 讓風箏飛.
16 / 6 / 0 1 0 0 2 / R 6 超凡夢想 L / 遮打盃王包裝大師

辛苦曬

辛苦哂

都叫咬住放頭馬

護級邊緣

R8 10 怪獸家長

溫馨提示：

星期日 12:45 開跑第一場

r2 搵銀天王

R10 知多福

R7 喜悅繽紛

r7 駿皇綵

九場 世界紀錄

R8 勝得威

R7 駿皇綵

r2 精選直前

R9 一定賺

第4場 八心之友

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 40 / 3 0 1 0 0 / R 7 駿皇綵 / smartgame
2 / 36 / 3 0 0 0 0 / R / M.Reus
3 / 34 / 2 1 1 0 0 / R 9 一定賺 / 煲仔飯
4 / 30 / 2 1 0 0 1 / R / 鄭恩地
4 / 30 / 2 1 0 0 1 / R 7 喜悅繽紛 / 女朋友係貓
6 / 28 / 2 0 1 0 1 / R / 真名
7 / 24 / 2 0 0 1 1 / R 2 精選直前 / 勁非勝
8 / 24 / 2 0 0 0 2 / R 10 知多福 / 今晚打老婆
8 / 24 / 2 0 0 0 0 / R / 挪威的公爵
10 / 24 / 1 2 0 0 1 / R 2 搵銀天王 / 松岡茉優
11 / 20 / 1 0 2 0 1 / R 8 勝得威 / 有得威😎
12 / 16 / 1 0 1 1 1 / R 9 世界紀錄 / 四連環
13 / 14 / 0 1 2 0 0 / R 4 八心之友 / 燒失的蜜汁
14 / 12 / 1 0 0 1 2 / R 7 駿皇綵 / 二傳手馬達
15 / 10 / 0 1 1 0 2 / R / 讓風箏飛.
16 / 6 / 0 1 0 0 2 / R 8 怪獸家長 / 遮打盃王包裝大師

R4 頌友

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 40 / 3 0 1 0 0 / R 7 駿皇綵 / smartgame
2 / 36 / 3 0 0 0 0 / R 7 駿皇綵 / M.Reus
3 / 34 / 2 1 1 0 0 / R 9 一定賺 / 煲仔飯
4 / 30 / 2 1 0 0 1 / R 9 一定賺 / 鄭恩地
4 / 30 / 2 1 0 0 1 / R 7 喜悅繽紛 / 女朋友係貓
6 / 28 / 2 0 1 0 1 / R 7 喜悅繽紛 / 真名
7 / 24 / 2 0 0 1 1 / R 2 精選直前 / 勁非勝
8 / 24 / 2 0 0 0 2 / R 10 知多福 / 今晚打老婆
8 / 24 / 2 0 0 0 0 / R / 挪威的公爵
10 / 24 / 1 2 0 0 1 / R 2 搵銀天王 / 松岡茉優
11 / 20 / 1 0 2 0 1 / R 8 勝得威 / 有得威😎
12 / 16 / 1 0 1 1 1 / R 9 世界紀錄 / 四連環
13 / 14 / 0 1 2 0 0 / R 4 八心之友 / 燒失的蜜汁
14 / 12 / 1 0 0 1 2 / R 7 駿皇綵 / 二傳手馬達
15 / 10 / 0 1 1 0 2 / R 4 頌友 / 讓風箏飛.
16 / 6 / 0 1 0 0 2 / R 8 怪獸家長 / 遮打盃王包裝大師

R 場次 馬名 / 排名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者

R 2 搵銀天王 / 10 / 24 / 1 2 0 0 1 / 松岡茉優
R 2 精選直前 / 7 / 24 / 2 0 0 1 1 / 勁非勝
R 4 八心之友 / 13 / 14 / 0 1 2 0 0 / 燒失的蜜汁
R 4 頌友 / 15 / 10 / 0 1 1 0 2 / 讓風箏飛.
R 7 喜悅繽紛 / 4 / 30 / 2 1 0 0 1 / 女朋友係貓
R 7 喜悅繽紛 / 6 / 28 / 2 0 1 0 1 / 真名
R 7 駿皇綵 / 1 / 40 / 3 0 1 0 0 / smartgame
R 7 駿皇綵 / 2 / 36 / 3 0 0 0 0 / M.Reus
R 7 駿皇綵 / 14 / 12 / 1 0 0 1 2 / 二傳手馬達
R 8 勝得威 / 11 / 20 / 1 0 2 0 1 / 有得威😎
R 8 怪獸家長 / 16 / 6 / 0 1 0 0 2 / 遮打盃王包裝大師
R 9 一定賺 / 3 / 34 / 2 1 1 0 0 / 煲仔飯
R 9 一定賺 / 4 / 30 / 2 1 0 0 1 / 鄭恩地
R 9 世界紀錄 / 12 / 16 / 1 0 1 1 1 / 四連環
R 10 知多福 / 8 / 24 / 2 0 0 0 2 / 今晚打老婆
R / 8 / 24 / 2 0 0 0 0 / 挪威的公爵

R 場次 馬名 / 參賽者

R 2 搵銀天王 P / 松岡茉優
R 2 精選直前 L / 勁非勝
R 4 八心之友 L / 燒失的蜜汁
R 4 頌友 P / 讓風箏飛.
R 7 喜悅繽紛 F / 女朋友係貓
R 7 喜悅繽紛 F / 真名
R 7 駿皇綵 W / smartgame
R 7 駿皇綵 W / M.Reus
R 7 駿皇綵 W / 二傳手馬達
R 8 勝得威 Q / 有得威😎
R 8 怪獸家長 L / 遮打盃王包裝大師
R 9 一定賺 L / 煲仔飯
R 9 一定賺 L / 鄭恩地
R 9 世界紀錄 W / 四連環
R 10 知多福 L / 今晚打老婆
R / 挪威的公爵

5/17
排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 52 / 4 0 1 0 0 / R 7 駿皇綵 W / smartgame
2 / 48 / 4 0 0 0 0 / R 7 駿皇綵 W / M.Reus
3 / 34 / 2 1 1 0 1 / R 9 一定賺 L / 煲仔飯
4 / 30 / 2 1 0 1 1 / R 7 喜悅繽紛 F / 女朋友係貓
5 / 30 / 2 1 0 0 2 / R 9 一定賺 L / 鄭恩地
6 / 28 / 2 0 1 1 1 / R 7 喜悅繽紛 F / 真名
6 / 28 / 2 0 1 1 1 / R 9 世界紀錄 W / 四連環
8 / 28 / 1 2 1 0 1 / R 2 搵銀天王 P / 松岡茉優
9 / 26 / 1 1 2 0 1 / R 8 勝得威 Q / 有得威😎
10 / 24 / 2 0 0 1 2 / R 2 精選直前 L / 勁非勝
10 / 24 / 2 0 0 1 2 / R 7 駿皇綵 W / 二傳手馬達
12 / 24 / 2 0 0 0 2 / R 10 知多福 L / 今晚打老婆
12 / 24 / 2 0 0 0 0 / R / 挪威的公爵
14 / 14 / 0 1 2 0 1 / R 4 八心之友 L / 燒失的蜜汁
14 / 14 / 0 1 2 0 2 / R 4 頌友 P / 讓風箏飛.
16 / 6 / 0 1 0 0 3 / R 8 怪獸家長 L / 遮打盃王包裝大師

R2 6金剛秀

R7 11 勁有波幅

R6 威風霸皇

竟然仲未降班區

R4 聚歡笑

12 係降班架喇

r8 志友運

R3 辣辣椒

六場 威風霸皇

R5 同進

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 52 / 4 0 1 0 0 / R / smartgame
2 / 48 / 4 0 0 0 0 / R / M.Reus
3 / 34 / 2 1 1 0 1 / R 5 同進 / 煲仔飯
4 / 30 / 2 1 0 1 1 / R / 女朋友係貓
5 / 30 / 2 1 0 0 2 / R / 鄭恩地
6 / 28 / 2 0 1 1 1 / R / 真名
6 / 28 / 2 0 1 1 1 / R 6 威風霸皇 / 四連環
8 / 28 / 1 2 1 0 1 / R 8 志友運 / 松岡茉優
9 / 26 / 1 1 2 0 1 / R / 有得威😎
10 / 24 / 2 0 0 1 2 / R / 勁非勝
10 / 24 / 2 0 0 1 2 / R 4 聚歡笑 / 二傳手馬達
12 / 24 / 2 0 0 0 2 / R 3 辣辣椒 / 今晚打老婆
12 / 24 / 2 0 0 0 0 / R 6 威風霸皇 / 挪威的公爵
14 / 14 / 0 1 2 0 1 / R 2 金剛秀 / 燒失的蜜汁
14 / 14 / 0 1 2 0 2 / R / 讓風箏飛.
16 / 6 / 0 1 0 0 3 / R 7 勁有波幅 / 遮打盃王包裝大師

R4 馬飛龍

R7 猛闖

個個都唔同咁滯

r2 金鋼秀

R2 金剛秀

R7 安友

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 52 / 4 0 1 0 0 / R 2 金剛秀 / smartgame
2 / 48 / 4 0 0 0 0 / R / M.Reus
3 / 34 / 2 1 1 0 1 / R 5 同進 / 煲仔飯
4 / 30 / 2 1 0 1 1 / R 7 猛闖 / 女朋友係貓
5 / 30 / 2 1 0 0 2 / R 2 金剛秀 / 鄭恩地
6 / 28 / 2 0 1 1 1 / R / 真名
6 / 28 / 2 0 1 1 1 / R 6 威風霸皇 / 四連環
8 / 28 / 1 2 1 0 1 / R 8 志友運 / 松岡茉優
9 / 26 / 1 1 2 0 1 / R 7 猛闖 / 有得威😎
10 / 24 / 2 0 0 1 2 / R 4 馬飛龍 / 勁非勝
10 / 24 / 2 0 0 1 2 / R 4 聚歡笑 / 二傳手馬達
12 / 24 / 2 0 0 0 2 / R 3 辣辣椒 / 今晚打老婆
12 / 24 / 2 0 0 0 0 / R 6 威風霸皇 / 挪威的公爵
14 / 14 / 0 1 2 0 1 / R 2 金剛秀 / 燒失的蜜汁
14 / 14 / 0 1 2 0 2 / R 7 安友 / 讓風箏飛.
16 / 6 / 0 1 0 0 3 / R 7 勁有波幅 / 遮打盃王包裝大師

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 52 / 4 0 1 0 0 / R 2 金剛秀 / smartgame
2 / 48 / 4 0 0 0 0 / R 6 威風霸皇 / M.Reus
3 / 34 / 2 1 1 0 1 / R 5 同進 / 煲仔飯
4 / 30 / 2 1 0 1 1 / R 7 猛闖 / 女朋友係貓
5 / 30 / 2 1 0 0 2 / R 2 金剛秀 / 鄭恩地
6 / 28 / 2 0 1 1 1 / R 2 金剛秀 / 真名
6 / 28 / 2 0 1 1 1 / R 6 威風霸皇 / 四連環
8 / 28 / 1 2 1 0 1 / R 8 志友運 / 松岡茉優
9 / 26 / 1 1 2 0 1 / R 7 猛闖 / 有得威😎
10 / 24 / 2 0 0 1 2 / R 4 馬飛龍 / 勁非勝
10 / 24 / 2 0 0 1 2 / R 4 聚歡笑 / 二傳手馬達
12 / 24 / 2 0 0 0 2 / R 3 辣辣椒 / 今晚打老婆
12 / 24 / 2 0 0 0 0 / R 6 威風霸皇 / 挪威的公爵
14 / 14 / 0 1 2 0 1 / R 2 金剛秀 / 燒失的蜜汁
14 / 14 / 0 1 2 0 2 / R 7 安友 / 讓風箏飛.
16 / 6 / 0 1 0 0 3 / R 7 勁有波幅 / 遮打盃王包裝大師

R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

R 2 金剛秀 / 52 / 4 0 1 0 0 / smartgame / 1
R 2 金剛秀 / 30 / 2 1 0 0 2 / 鄭恩地 / 5
R 2 金剛秀 / 28 / 2 0 1 1 1 / 真名 / 6
R 2 金剛秀 / 14 / 0 1 2 0 1 / 燒失的蜜汁 / 14
R 3 辣辣椒 / 24 / 2 0 0 0 2 / 今晚打老婆 / 12
R 4 聚歡笑 / 24 / 2 0 0 1 2 / 二傳手馬達 / 10
R 4 馬飛龍 / 24 / 2 0 0 1 2 / 勁非勝 / 10
R 5 同進 / 34 / 2 1 1 0 1 / 煲仔飯 / 3
R 6 威風霸皇 / 48 / 4 0 0 0 0 / M.Reus / 2
R 6 威風霸皇 / 28 / 2 0 1 1 1 / 四連環 / 6
R 6 威風霸皇 / 24 / 2 0 0 0 0 / 挪威的公爵 / 12
R 7 勁有波幅 / 6 / 0 1 0 0 3 / 遮打盃王包裝大師 / 16
R 7 安友 / 14 / 0 1 2 0 2 / 讓風箏飛. / 14
R 7 猛闖 / 30 / 2 1 0 1 1 / 女朋友係貓 / 4
R 7 猛闖 / 26 / 1 1 2 0 1 / 有得威😎 / 9
R 8 志友運 / 28 / 1 2 1 0 1 / 松岡茉優 / 8

R 場次 馬名 / 參賽者

R 2 金剛秀 F / smartgame
R 2 金剛秀 F / 鄭恩地
R 2 金剛秀 F / 真名
R 2 金剛秀 F / 燒失的蜜汁
R 3 辣辣椒 P / 今晚打老婆
R 4 聚歡笑 L / 二傳手馬達
R 4 馬飛龍 L / 勁非勝
R 5 同進 W / 煲仔飯
R 6 威風霸皇 Q / M.Reus
R 6 威風霸皇 Q / 四連環
R 6 威風霸皇 Q / 挪威的公爵
R 7 勁有波幅 W / 遮打盃王包裝大師
R 7 安友 L / 讓風箏飛.
R 7 猛闖 F / 女朋友係貓
R 7 猛闖 F / 有得威😎
R 8 志友運 Q / 松岡茉優

6/17
排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 54 / 4 1 0 0 0 / R 6 威風霸皇 Q / M.Reus
2 / 52 / 4 0 1 1 0 / R 2 金剛秀 F / smartgame
3 / 46 / 3 1 1 0 1 / R 5 同進 W / 煲仔飯
4 / 34 / 2 1 1 1 1 / R 6 威風霸皇 Q / 四連環
5 / 34 / 1 3 1 0 1 / R 8 志友運 Q / 松岡茉優
6 / 30 / 2 1 0 2 1 / R 7 猛闖 F / 女朋友係貓
7 / 30 / 2 1 0 1 2 / R 2 金剛秀 F / 鄭恩地
8 / 30 / 2 1 0 0 0 / R 6 威風霸皇 Q / 挪威的公爵
9 / 28 / 2 0 1 2 1 / R 2 金剛秀 F / 真名
10 / 28 / 2 0 1 0 3 / R 3 辣辣椒 P / 今晚打老婆

11 / 26 / 1 1 2 1 1 / R 7 猛闖 F / 有得威😎

12 / 24 / 2 0 0 1 3 / R 4 聚歡笑 L / 二傳手馬達
12 / 24 / 2 0 0 1 3 / R 4 馬飛龍 L / 勁非勝
14 / 18 / 1 1 0 0 3 / R 7 勁有波幅 W / 遮打盃王包裝大師
15 / 14 / 0 1 2 1 1 / R 2 金剛秀 F / 燒失的蜜汁
16 / 14 / 0 1 2 0 3 / R 7 安友 L / 讓風箏飛.

R3 1 真好彩

第一段

段速

第一段(1200米段柱): 52 ( smartgame )

排名 / 積分 / 參賽者 / 近績表現(左至右===>)

1 / 54 / M.Reus / W -WWW Q
2 / 52 / smartgame / W WWPW F
3 / 46 / 煲仔飯 / W QPWL W
4 / 34 / 四連環 / F PLWW Q
5 / 34 / 松岡茉優 / L QQWP Q
6 / 30 / 女朋友係貓 / W QLWF F
7 / 30 / 鄭恩地 / W QLWL F
8 / 30 / 挪威的公爵 / W -W- - Q
9 / 28 / 真名 / W LPWF F
10 / 28 / 今晚打老婆 / W WLLL P
11 / 26 / 有得威😎 / W PPLQ F
12 / 24 / 二傳手馬達 / W LLFW L
12 / 24 / 勁非勝 / W WLFL L
14 / 18 / 遮打盃王包裝大師 / Q -LLL W
15 / 14 / 燒失的蜜汁 / Q -PPL F
16 / 14 / 讓風箏飛. / Q LPLP L

大逃

可能我尾段會衝個21秒返黎呀

有一場冇玩到

R6 2好叻仔

R4 正本雄心

r1 財高八斗

財高八斗

R1 財高八斗

R6 極品

r9 宅大大

R7 帝豪寶寶

R7 帝豪baby

r7 帝豪寶寶

R3 真好彩

R3真好彩

r4 正本雄心

一場 財高八斗

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 54 / 4 1 0 0 0 / R 1 財高八斗 / M.Reus
2 / 52 / 4 0 1 1 0 / R 1 財高八斗 / smartgame
3 / 46 / 3 1 1 0 1 / R 3 真好彩 / 煲仔飯
4 / 34 / 2 1 1 1 1 / R 1 財高八斗 / 四連環
5 / 34 / 1 3 1 0 1 / R 1 財高八斗 / 松岡茉優
6 / 30 / 2 1 0 2 1 / R 4 正本雄心 / 女朋友係貓
7 / 30 / 2 1 0 1 2 / R 7 帝豪寶寶 / 鄭恩地
8 / 30 / 2 1 0 0 0 / R 7 帝豪寶寶 / 挪威的公爵
9 / 28 / 2 0 1 2 1 / R 4 正本雄心 / 真名
10 / 28 / 2 0 1 0 3 / R 6 極品 / 今晚打老婆
11 / 26 / 1 1 2 1 1 / R 9 宅大大 / 有得威😎
12 / 24 / 2 0 0 1 3 / R 1 財高八斗 / 二傳手馬達
12 / 24 / 2 0 0 1 3 / R 7 帝豪寶寶 / 勁非勝
14 / 18 / 1 1 0 0 3 / R 3 真好彩 / 遮打盃王包裝大師
15 / 14 / 0 1 2 1 1 / R 6 好叻仔 / 燒失的蜜汁
16 / 14 / 0 1 2 0 3 / R 3 真好彩 / 讓風箏飛.

R 場次 馬名 / 排名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者

R 1 財高八斗 / 1 / 54 / 4 1 0 0 0 / M.Reus
R 1 財高八斗 / 2 / 52 / 4 0 1 1 0 / smartgame
R 1 財高八斗 / 4 / 34 / 2 1 1 1 1 / 四連環
R 1 財高八斗 / 5 / 34 / 1 3 1 0 1 / 松岡茉優
R 1 財高八斗 / 12 / 24 / 2 0 0 1 3 / 二傳手馬達
R 3 真好彩 / 3 / 46 / 3 1 1 0 1 / 煲仔飯
R 3 真好彩 / 14 / 18 / 1 1 0 0 3 / 遮打盃王包裝大師
R 3 真好彩 / 16 / 14 / 0 1 2 0 3 / 讓風箏飛.
R 4 正本雄心 / 6 / 30 / 2 1 0 2 1 / 女朋友係貓
R 4 正本雄心 / 9 / 28 / 2 0 1 2 1 / 真名
R 6 好叻仔 / 15 / 14 / 0 1 2 1 1 / 燒失的蜜汁
R 6 極品 / 10 / 28 / 2 0 1 0 3 / 今晚打老婆
R 7 帝豪寶寶 / 7 / 30 / 2 1 0 1 2 / 鄭恩地
R 7 帝豪寶寶 / 8 / 30 / 2 1 0 0 0 / 挪威的公爵
R 7 帝豪寶寶 / 12 / 24 / 2 0 0 1 3 / 勁非勝
R 9 宅大大 / 11 / 26 / 1 1 2 1 1 / 有得威😎

R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

R 1 財高八斗 / 54 / 4 1 0 0 0 / M.Reus / 1
R 1 財高八斗 / 52 / 4 0 1 1 0 / smartgame / 2
R 1 財高八斗 / 34 / 2 1 1 1 1 / 四連環 / 4
R 1 財高八斗 / 34 / 1 3 1 0 1 / 松岡茉優 / 5
R 1 財高八斗 / 24 / 2 0 0 1 3 / 二傳手馬達 / 12
R 3 真好彩 / 46 / 3 1 1 0 1 / 煲仔飯 / 3
R 3 真好彩 / 18 / 1 1 0 0 3 / 遮打盃王包裝大師 / 14
R 3 真好彩 / 14 / 0 1 2 0 3 / 讓風箏飛. / 16
R 4 正本雄心 / 30 / 2 1 0 2 1 / 女朋友係貓 / 6
R 4 正本雄心 / 28 / 2 0 1 2 1 / 真名 / 9
R 6 好叻仔 / 14 / 0 1 2 1 1 / 燒失的蜜汁 / 15
R 6 極品 / 28 / 2 0 1 0 3 / 今晚打老婆 / 10
R 7 帝豪寶寶 / 30 / 2 1 0 1 2 / 鄭恩地 / 7
R 7 帝豪寶寶 / 30 / 2 1 0 0 0 / 挪威的公爵 / 8
R 7 帝豪寶寶 / 24 / 2 0 0 1 3 / 勁非勝 / 12
R 9 宅大大 / 26 / 1 1 2 1 1 / 有得威😎 / 11

R 場次 馬名 / 參賽者

R 1 財高八斗 Q / M.Reus
R 1 財高八斗 Q / smartgame
R 1 財高八斗 Q / 四連環
R 1 財高八斗 Q / 松岡茉優
R 1 財高八斗 Q / 二傳手馬達
R 3 真好彩 F / 煲仔飯
R 3 真好彩 F / 遮打盃王包裝大師
R 3 真好彩 F / 讓風箏飛.
R 4 正本雄心 F / 女朋友係貓
R 4 正本雄心 F / 真名
R 6 好叻仔 F / 燒失的蜜汁
R 6 極品 L / 今晚打老婆
R 7 帝豪寶寶 Q / 鄭恩地
R 7 帝豪寶寶 Q / 挪威的公爵
R 7 帝豪寶寶 Q / 勁非勝
R 9 宅大大 L / 有得威😎

7/17
排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 60 / 4 2 0 0 0 / R 1 財高八斗 Q / M.Reus
2 / 58 / 4 1 1 1 0 / R 1 財高八斗 Q / smartgame
3 / 46 / 3 1 1 1 1 / R 3 真好彩 F / 煲仔飯
4 / 40 / 2 2 1 1 1 / R 1 財高八斗 Q / 四連環
5 / 40 / 1 4 1 0 1 / R 1 財高八斗 Q / 松岡茉優
6 / 36 / 2 2 0 1 2 / R 7 帝豪寶寶 Q / 鄭恩地
7 / 36 / 2 2 0 0 0 / R 7 帝豪寶寶 Q / 挪威的公爵
8 / 30 / 2 1 0 3 1 / R 4 正本雄心 F / 女朋友係貓
9 / 30 / 2 1 0 1 3 / R 1 財高八斗 Q / 二傳手馬達
9 / 30 / 2 1 0 1 3 / R 7 帝豪寶寶 Q / 勁非勝

11 / 28 / 2 0 1 3 1 / R 4 正本雄心 F / 真名

12 / 28 / 2 0 1 0 4 / R 6 極品 L / 今晚打老婆
13 / 26 / 1 1 2 1 2 / R 9 宅大大 L / 有得威😎
14 / 18 / 1 1 0 1 3 / R 3 真好彩 F / 遮打盃王包裝大師
15 / 14 / 0 1 2 2 1 / R 6 好叻仔 F / 燒失的蜜汁
16 / 14 / 0 1 2 1 3 / R 3 真好彩 F / 讓風箏飛.

要打護級戰

接近失冠了

4Q

一齊打
R4 6 相中有你

r6 金太陽

R5 又襟又準

R2 想贏就贏

R6 仁愛之星

R5 必搏

一場 漸信名駒

R8 傾心星

R8 勁精神

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 60 / 4 2 0 0 0 / R / M.Reus
2 / 58 / 4 1 1 1 0 / R / smartgame
3 / 46 / 3 1 1 1 1 / R / 煲仔飯
4 / 40 / 2 2 1 1 1 / R 1 漸信名駒 / 四連環
5 / 40 / 1 4 1 0 1 / R 6 金太陽 / 松岡茉優
6 / 36 / 2 2 0 1 2 / R 5 必搏 / 鄭恩地
7 / 36 / 2 2 0 0 0 / R / 挪威的公爵
8 / 30 / 2 1 0 3 1 / R 8 勁精神 / 女朋友係貓
9 / 30 / 2 1 0 1 3 / R 2 想贏就贏 / 二傳手馬達
9 / 30 / 2 1 0 1 3 / R 8 傾心星 / 勁非勝
11 / 28 / 2 0 1 3 1 / R / 真名
12 / 28 / 2 0 1 0 4 / R 6 仁愛之星 / 今晚打老婆
13 / 26 / 1 1 2 1 2 / R / 有得威😎
14 / 18 / 1 1 0 1 3 / R 4 相中有你 / 遮打盃王包裝大師
15 / 14 / 0 1 2 2 1 / R / 燒失的蜜汁
16 / 14 / 0 1 2 1 3 / R / 讓風箏飛.

R7 馬克羅斯

R1 大收成

R6 太陽旺旺

R3 喜得龍

R1 漸信名駒

4場10號 勇晉神駒

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 60 / 4 2 0 0 0 / R 3 喜得龍 / M.Reus
2 / 58 / 4 1 1 1 0 / R / smartgame
3 / 46 / 3 1 1 1 1 / R 6 太陽旺旺 / 煲仔飯
4 / 40 / 2 2 1 1 1 / R 1 漸信名駒 / 四連環
5 / 40 / 1 4 1 0 1 / R 6 金太陽 / 松岡茉優
6 / 36 / 2 2 0 1 2 / R 5 必搏 / 鄭恩地
7 / 36 / 2 2 0 0 0 / R / 挪威的公爵
8 / 30 / 2 1 0 3 1 / R 8 勁精神 / 女朋友係貓
9 / 30 / 2 1 0 1 3 / R 2 想贏就贏 / 二傳手馬達
9 / 30 / 2 1 0 1 3 / R 8 傾心星 / 勁非勝
11 / 28 / 2 0 1 3 1 / R 1 漸信名駒 / 真名
12 / 28 / 2 0 1 0 4 / R 6 仁愛之星 / 今晚打老婆
13 / 26 / 1 1 2 1 2 / R 7 馬克羅斯 / 有得威😎
14 / 18 / 1 1 0 1 3 / R 4 相中有你 / 遮打盃王包裝大師
15 / 14 / 0 1 2 2 1 / R 4 勇晉神駒 / 燒失的蜜汁
16 / 14 / 0 1 2 1 3 / R 1 大收成 / 讓風箏飛.

R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

R 1 大收成 / 14 / 0 1 2 1 3 / 讓風箏飛. / 16
R 1 漸信名駒 / 40 / 2 2 1 1 1 / 四連環 / 4
R 1 漸信名駒 / 28 / 2 0 1 3 1 / 真名 / 11
R 2 想贏就贏 / 30 / 2 1 0 1 3 / 二傳手馬達 / 9
R 3 喜得龍 / 60 / 4 2 0 0 0 / M.Reus / 1
R 4 勇晉神駒 / 14 / 0 1 2 2 1 / 燒失的蜜汁 / 15
R 4 相中有你 / 18 / 1 1 0 1 3 / 遮打盃王包裝大師 / 14
R 5 必搏 / 36 / 2 2 0 1 2 / 鄭恩地 / 6
R 6 仁愛之星 / 28 / 2 0 1 0 4 / 今晚打老婆 / 12
R 6 太陽旺旺 / 46 / 3 1 1 1 1 / 煲仔飯 / 3
R 6 金太陽 / 40 / 1 4 1 0 1 / 松岡茉優 / 5
R 7 馬克羅斯 / 26 / 1 1 2 1 2 / 有得威😎 / 13
R 8 傾心星 / 30 / 2 1 0 1 3 / 勁非勝 / 9
R 8 勁精神 / 30 / 2 1 0 3 1 / 女朋友係貓 / 8
R / 58 / 4 1 1 1 0 / smartgame / 2
R / 36 / 2 2 0 0 0 / 挪威的公爵 / 7

R 場次 馬名 / 參賽者

R 1 大收成 L / 讓風箏飛.
R 1 漸信名駒 L / 四連環
R 1 漸信名駒 L / 真名
R 2 想贏就贏 L / 二傳手馬達
R 3 喜得龍 P / M.Reus
R 4 勇晉神駒 F / 燒失的蜜汁
R 4 相中有你 L / 遮打盃王包裝大師
R 5 必搏 L / 鄭恩地
R 6 仁愛之星 W / 今晚打老婆
R 6 太陽旺旺 F / 煲仔飯
R 6 金太陽 Q / 松岡茉優
R 7 馬克羅斯 L / 有得威😎
R 8 傾心星 L / 勁非勝
R 8 勁精神 L / 女朋友係貓
R / smartgame
R / 挪威的公爵

全輸差唔多

夜泥

5Q

8/17
排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 64 / 4 2 1 0 0 / R 3 喜得龍 P / M.Reus
2 / 58 / 4 1 1 1 0 / R / smartgame
3 / 46 / 3 1 1 2 1 / R 6 太陽旺旺 F / 煲仔飯
4 / 46 / 1 5 1 0 1 / R 6 金太陽 Q / 松岡茉優
5 / 40 / 3 0 1 0 4 / R 6 仁愛之星 W / 今晚打老婆
6 / 40 / 2 2 1 1 2 / R 1 漸信名駒 L / 四連環
7 / 36 / 2 2 0 1 3 / R 5 必搏 L / 鄭恩地
8 / 36 / 2 2 0 0 0 / R / 挪威的公爵
9 / 30 / 2 1 0 3 2 / R 8 勁精神 L / 女朋友係貓

10 / 30 / 2 1 0 1 4 / R 2 想贏就贏 L / 二傳手馬達
10 / 30 / 2 1 0 1 4 / R 8 傾心星 L / 勁非勝

12 / 28 / 2 0 1 3 2 / R 1 漸信名駒 L / 真名
13 / 26 / 1 1 2 1 3 / R 7 馬克羅斯 L / 有得威😎
14 / 18 / 1 1 0 1 4 / R 4 相中有你 L / 遮打盃王包裝大師
15 / 14 / 0 1 2 3 1 / R 4 勇晉神駒 F / 燒失的蜜汁
16 / 14 / 0 1 2 1 4 / R 1 大收成 L / 讓風箏飛.

0F0L嘅兩位巴打

馬膽王唔X易

講緊我？🤔

幸運如意

R7 幸運如意

我係成日唔記得出

R8 佳龍駒
唔信唔信又一場

R7 有得威

R8 佳龍駒

八場 佳龍駒

r6 綽綽有餘

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 64 / 4 2 1 0 0 / R 7 幸運如意 / M.Reus
2 / 58 / 4 1 1 1 0 / R 8 佳龍駒 / smartgame
3 / 46 / 3 1 1 2 1 / R 8 佳龍駒 / 煲仔飯
4 / 46 / 1 5 1 0 1 / R 7 幸運如意 / 松岡茉優
5 / 40 / 3 0 1 0 4 / R 7 幸運如意 / 今晚打老婆
6 / 40 / 2 2 1 1 2 / R 8 佳龍駒 / 四連環
7 / 36 / 2 2 0 1 3 / R 8 佳龍駒 / 鄭恩地
8 / 36 / 2 2 0 0 0 / R 8 佳龍駒 / 挪威的公爵
9 / 30 / 2 1 0 3 2 / R 7 幸運如意 / 女朋友係貓
10 / 30 / 2 1 0 1 4 / R 7 幸運如意 / 二傳手馬達
10 / 30 / 2 1 0 1 4 / R 7 幸運如意 / 勁非勝
12 / 28 / 2 0 1 3 2 / R 6 綽綽有餘 / 真名
13 / 26 / 1 1 2 1 3 / R 7 有得威 / 有得威😎
14 / 18 / 1 1 0 1 4 / R 6 幸運七星 / 遮打盃王包裝大師
15 / 14 / 0 1 2 3 1 / R / 燒失的蜜汁
16 / 14 / 0 1 2 1 4 / R 7 幸運如意 / 讓風箏飛.

R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

R 6 幸運七星 / 18 / 1 1 0 1 4 / 遮打盃王包裝大師 / 14
R 6 綽綽有餘 / 28 / 2 0 1 3 2 / 真名 / 12
R 7 幸運如意 / 64 / 4 2 1 0 0 / M.Reus / 1
R 7 幸運如意 / 46 / 1 5 1 0 1 / 松岡茉優 / 4
R 7 幸運如意 / 40 / 3 0 1 0 4 / 今晚打老婆 / 5
R 7 幸運如意 / 30 / 2 1 0 3 2 / 女朋友係貓 / 9
R 7 幸運如意 / 30 / 2 1 0 1 4 / 二傳手馬達 / 10
R 7 幸運如意 / 30 / 2 1 0 1 4 / 勁非勝 / 10
R 7 幸運如意 / 14 / 0 1 2 1 4 / 讓風箏飛. / 16
R 7 有得威 / 26 / 1 1 2 1 3 / 有得威😎 / 13
R 8 佳龍駒 / 58 / 4 1 1 1 0 / smartgame / 2
R 8 佳龍駒 / 46 / 3 1 1 2 1 / 煲仔飯 / 3
R 8 佳龍駒 / 40 / 2 2 1 1 2 / 四連環 / 6
R 8 佳龍駒 / 36 / 2 2 0 1 3 / 鄭恩地 / 7
R 8 佳龍駒 / 36 / 2 2 0 0 0 / 挪威的公爵 / 8
R / 14 / 0 1 2 3 1 / 燒失的蜜汁 / 15

R 場次 馬名 / 參賽者

R 6 幸運七星 L / 遮打盃王包裝大師
R 6 綽綽有餘 L / 真名
R 7 幸運如意 L / M.Reus
R 7 幸運如意 L / 松岡茉優
R 7 幸運如意 L / 今晚打老婆
R 7 幸運如意 L / 女朋友係貓
R 7 幸運如意 L / 二傳手馬達
R 7 幸運如意 L / 勁非勝
R 7 幸運如意 L / 讓風箏飛.
R 7 有得威 P / 有得威😎
R 8 佳龍駒 W / smartgame
R 8 佳龍駒 W / 煲仔飯
R 8 佳龍駒 W / 四連環
R 8 佳龍駒 W / 鄭恩地
R 8 佳龍駒 W / 挪威的公爵
R / 燒失的蜜汁

又冇咗馬膽王呢回事
btw剩番2位不敗之師
唔知幾時先被破處真心勁

9/17
排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 70 / 5 1 1 1 0 / R 8 佳龍駒 W / smartgame
2 / 64 / 4 2 1 0 1 / R 7 幸運如意 L / M.Reus
3 / 58 / 4 1 1 2 1 / R 8 佳龍駒 W / 煲仔飯
4 / 52 / 3 2 1 1 2 / R 8 佳龍駒 W / 四連環
5 / 48 / 3 2 0 1 3 / R 8 佳龍駒 W / 鄭恩地
6 / 48 / 3 2 0 0 0 / R 8 佳龍駒 W / 挪威的公爵
7 / 46 / 1 5 1 0 2 / R 7 幸運如意 L / 松岡茉優
8 / 40 / 3 0 1 0 5 / R 7 幸運如意 L / 今晚打老婆
9 / 30 / 2 1 0 3 3 / R 7 幸運如意 L / 女朋友係貓

10 / 30 / 2 1 0 1 5 / R 7 幸運如意 L / 二傳手馬達
10 / 30 / 2 1 0 1 5 / R 7 幸運如意 L / 勁非勝

12 / 30 / 1 1 3 1 3 / R 7 有得威 P / 有得威😎
13 / 28 / 2 0 1 3 3 / R 6 綽綽有餘 L / 真名
14 / 18 / 1 1 0 1 5 / R 6 幸運七星 L / 遮打盃王包裝大師
15 / 14 / 0 1 2 3 1 / R / 燒失的蜜汁
16 / 14 / 0 1 2 1 5 / R 7 幸運如意 L / 讓風箏飛.

走位

段速

第一段(1200米段柱): 52 (52) ( smartgame )
第二段(800米段柱) : 18 (70) ( smartgame )

排名 / 參賽者 / 近績表現(左至右===>)

1 / smartgame / W WWPW FQ-W
2 / M.Reus / W -WWW QQPL
3 / 煲仔飯 / W QPWL WFFW
4 / 四連環 / F PLWW QQLW
5 / 鄭恩地 / W QLWL FQLW
6 / 挪威的公爵 / W -W- - QQ-W
7 / 松岡茉優 / L QQWP QQQL
8 / 今晚打老婆 / W WLLL PLWL
9 / 女朋友係貓 / W QLWF FFLL
10 / 二傳手馬達 / W LLFW LQLL
10 / 勁非勝 / W WLFL LQLL
12 / 有得威😎 / W PPLQ FLLP
13 / 真名 / W LPWF FFLL
14 / 遮打盃王包裝大師 / Q -LLL WFLL
15 / 燒失的蜜汁 / Q -PPL FFF-
16 / 讓風箏飛. / Q LPLP LFLL

上季頭4

1 / 煲仔飯
2 / 鄭恩地
3 / 真名
4 / 讓風箏飛.

第4場 1號 得意繽紛

R7 叫關健康

r4 獻惑

6場 6康樂神駒

r7 問鼎高峰

R7 問鼎高峰

R4 獻惑

R8勝得威

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 70 / 5 1 1 1 0 / R 7 問鼎高峰 / smartgame
2 / 64 / 4 2 1 0 1 / R / M.Reus
3 / 58 / 4 1 1 2 1 / R / 煲仔飯
4 / 52 / 3 2 1 1 2 / R / 四連環
5 / 48 / 3 2 0 1 3 / R / 鄭恩地
6 / 48 / 3 2 0 0 0 / R 7 叫關健康 / 挪威的公爵
7 / 46 / 1 5 1 0 2 / R 7 問鼎高峰 / 松岡茉優
8 / 40 / 3 0 1 0 5 / R 4 獻惑 / 今晚打老婆
9 / 30 / 2 1 0 3 3 / R 8 勝得威 / 女朋友係貓
10 / 30 / 2 1 0 1 5 / R 8 勝得威 / 二傳手馬達
10 / 30 / 2 1 0 1 5 / R 4 獻惑 / 勁非勝
12 / 30 / 1 1 3 1 3 / R / 有得威😎
13 / 28 / 2 0 1 3 3 / R / 真名
14 / 18 / 1 1 0 1 5 / R 6 康樂神駒 / 遮打盃王包裝大師
15 / 14 / 0 1 2 3 1 / R 4 得意繽紛 / 燒失的蜜汁
16 / 14 / 0 1 2 1 5 / R / 讓風箏飛.

R5 駿明珍寶

五場 光芒再現

R2 葵涌老友

R2 英姿茂盛

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 70 / 5 1 1 1 0 / R 7 問鼎高峰 / smartgame
2 / 64 / 4 2 1 0 1 / R 2 葵涌老友 / M.Reus
3 / 58 / 4 1 1 2 1 / R 8 勝得威 / 煲仔飯
4 / 52 / 3 2 1 1 2 / R 5 光芒再現 / 四連環
5 / 48 / 3 2 0 1 3 / R 5 駿明珍寶 / 鄭恩地
6 / 48 / 3 2 0 0 0 / R 7 叫關健康 / 挪威的公爵
7 / 46 / 1 5 1 0 2 / R 7 問鼎高峰 / 松岡茉優
8 / 40 / 3 0 1 0 5 / R 4 獻惑 / 今晚打老婆
9 / 30 / 2 1 0 3 3 / R 8 勝得威 / 女朋友係貓
10 / 30 / 2 1 0 1 5 / R 8 勝得威 / 二傳手馬達
10 / 30 / 2 1 0 1 5 / R 4 獻惑 / 勁非勝
12 / 30 / 1 1 3 1 3 / R 5 駿明珍寶 / 有得威😎
13 / 28 / 2 0 1 3 3 / R 2 英姿茂盛 / 真名
14 / 18 / 1 1 0 1 5 / R 6 康樂神駒 / 遮打盃王包裝大師
15 / 14 / 0 1 2 3 1 / R 4 得意繽紛 / 燒失的蜜汁
16 / 14 / 0 1 2 1 5 / R 8 勝得威 / 讓風箏飛.

R 場次 馬名 / 排名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者

R 2 英姿茂盛 / 13 / 28 / 2 0 1 3 3 / 真名
R 2 葵涌老友 / 2 / 64 / 4 2 1 0 1 / M.Reus
R 4 得意繽紛 / 15 / 14 / 0 1 2 3 1 / 燒失的蜜汁
R 4 獻惑 / 8 / 40 / 3 0 1 0 5 / 今晚打老婆
R 4 獻惑 / 10 / 30 / 2 1 0 1 5 / 勁非勝
R 5 光芒再現 / 4 / 52 / 3 2 1 1 2 / 四連環
R 5 駿明珍寶 / 5 / 48 / 3 2 0 1 3 / 鄭恩地
R 5 駿明珍寶 / 12 / 30 / 1 1 3 1 3 / 有得威😎
R 6 康樂神駒 / 14 / 18 / 1 1 0 1 5 / 遮打盃王包裝大師
R 7 叫關健康 / 6 / 48 / 3 2 0 0 0 / 挪威的公爵
R 7 問鼎高峰 / 1 / 70 / 5 1 1 1 0 / smartgame
R 7 問鼎高峰 / 7 / 46 / 1 5 1 0 2 / 松岡茉優
R 8 勝得威 / 3 / 58 / 4 1 1 2 1 / 煲仔飯
R 8 勝得威 / 9 / 30 / 2 1 0 3 3 / 女朋友係貓
R 8 勝得威 / 10 / 30 / 2 1 0 1 5 / 二傳手馬達
R 8 勝得威 / 16 / 14 / 0 1 2 1 5 / 讓風箏飛.

R 場次 馬名 / 參賽者

R 2 英姿茂盛 Q / 真名
R 2 葵涌老友 L / M.Reus
R 4 得意繽紛 Q / 燒失的蜜汁
R 4 獻惑 L / 今晚打老婆
R 4 獻惑 L / 勁非勝
R 5 光芒再現 L / 四連環
R 5 駿明珍寶 W / 鄭恩地
R 5 駿明珍寶 W / 有得威😎
R 6 康樂神駒 Q / 遮打盃王包裝大師
R 7 叫關健康 W / 挪威的公爵
R 7 問鼎高峰 Q / smartgame
R 7 問鼎高峰 Q / 松岡茉優
R 8 勝得威 W / 煲仔飯
R 8 勝得威 W / 女朋友係貓
R 8 勝得威 W / 二傳手馬達
R 8 勝得威 W / 讓風箏飛.

10/17
排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 76 / 5 2 1 1 0 / R 7 問鼎高峰 Q / smartgame
2 / 70 / 5 1 1 2 1 / R 8 勝得威 W / 煲仔飯
3 / 64 / 4 2 1 0 2 / R 2 葵涌老友 L / M.Reus
4 / 60 / 4 2 0 1 3 / R 5 駿明珍寶 W / 鄭恩地
5 / 60 / 4 2 0 0 0 / R 7 叫關健康 W / 挪威的公爵
6 / 52 / 3 2 1 1 3 / R 5 光芒再現 L / 四連環
7 / 52 / 1 6 1 0 2 / R 7 問鼎高峰 Q / 松岡茉優
8 / 42 / 3 1 0 3 3 / R 8 勝得威 W / 女朋友係貓
9 / 42 / 3 1 0 1 5 / R 8 勝得威 W / 二傳手馬達
10 / 42 / 2 1 3 1 3 / R 5 駿明珍寶 W / 有得威😎

11 / 40 / 3 0 1 0 6 / R 4 獻惑 L / 今晚打老婆

12 / 34 / 2 1 1 3 3 / R 2 英姿茂盛 Q / 真名
13 / 30 / 2 1 0 1 6 / R 4 獻惑 L / 勁非勝
14 / 26 / 1 1 2 1 5 / R 8 勝得威 W / 讓風箏飛.
15 / 24 / 1 2 0 1 5 / R 6 康樂神駒 Q / 遮打盃王包裝大師
16 / 20 / 0 2 2 3 1 / R 4 得意繽紛 Q / 燒失的蜜汁

一如既往
未嘗首勝
處子之身
但求有分
望性交轉運

唉,大家一齊有分

加油啊

6Q

揀極都揀唔到win

r9 福愛寶

R6 5 魔連奴

R8 駿皇綵

R1 幸運大師

r8 駿皇綵

駿馬翹楚

一場 幸運大師

R4 飛鶯

R2

R4 1 安喜

R7 最驫

R1 紅褲兵

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 76 / 5 2 1 1 0 / R / smartgame
2 / 70 / 5 1 1 2 1 / R 8 駿皇綵 / 煲仔飯
3 / 64 / 4 2 1 0 2 / R / M.Reus
4 / 60 / 4 2 0 1 3 / R 1 紅褲兵 / 鄭恩地
5 / 60 / 4 2 0 0 0 / R 1 紅褲兵 / 挪威的公爵
6 / 52 / 3 2 1 1 3 / R 1 幸運大師 / 四連環
7 / 52 / 1 6 1 0 2 / R 9 福愛寶 / 松岡茉優
8 / 42 / 3 1 0 3 3 / R 8 駿皇綵 / 女朋友係貓
9 / 42 / 3 1 0 1 5 / R 8 駿皇綵 / 二傳手馬達
10 / 42 / 2 1 3 1 3 / R / 有得威😎
11 / 40 / 3 0 1 0 6 / R 1 幸運大師 / 今晚打老婆
12 / 34 / 2 1 1 3 3 / R 7 最驫 / 真名
13 / 30 / 2 1 0 1 6 / R 2 駿馬翹楚 / 勁非勝
14 / 26 / 1 1 2 1 5 / R 4 飛鶯 / 讓風箏飛.
15 / 24 / 1 2 0 1 5 / R 6 魔連奴 / 遮打盃王包裝大師
16 / 20 / 0 2 2 3 1 / R 4 安喜 / 燒失的蜜汁

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 76 / 5 2 1 1 0 / R 8 駿皇綵 / smartgame
2 / 70 / 5 1 1 2 1 / R 8 駿皇綵 / 煲仔飯
3 / 64 / 4 2 1 0 2 / R / M.Reus
4 / 60 / 4 2 0 1 3 / R 1 紅褲兵 / 鄭恩地
5 / 60 / 4 2 0 0 0 / R 1 紅褲兵 / 挪威的公爵
6 / 52 / 3 2 1 1 3 / R 1 幸運大師 / 四連環
7 / 52 / 1 6 1 0 2 / R 9 福愛寶 / 松岡茉優
8 / 42 / 3 1 0 3 3 / R 8 駿皇綵 / 女朋友係貓
9 / 42 / 3 1 0 1 5 / R 8 駿皇綵 / 二傳手馬達
10 / 42 / 2 1 3 1 3 / R 1 幸運大師 / 有得威😎
11 / 40 / 3 0 1 0 6 / R 1 幸運大師 / 今晚打老婆
12 / 34 / 2 1 1 3 3 / R 7 最驫 / 真名
13 / 30 / 2 1 0 1 6 / R 2 駿馬翹楚 / 勁非勝
14 / 26 / 1 1 2 1 5 / R 4 飛鶯 / 讓風箏飛.
15 / 24 / 1 2 0 1 5 / R 6 魔連奴 / 遮打盃王包裝大師
16 / 20 / 0 2 2 3 1 / R 4 安喜 / 燒失的蜜汁

R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

R 1 幸運大師 / 52 / 3 2 1 1 3 / 四連環 / 6
R 1 幸運大師 / 42 / 2 1 3 1 3 / 有得威😎 / 10
R 1 幸運大師 / 40 / 3 0 1 0 6 / 今晚打老婆 / 11
R 1 紅褲兵 / 60 / 4 2 0 1 3 / 鄭恩地 / 4
R 1 紅褲兵 / 60 / 4 2 0 0 0 / 挪威的公爵 / 5
R 2 駿馬翹楚 / 30 / 2 1 0 1 6 / 勁非勝 / 13
R 4 安喜 / 20 / 0 2 2 3 1 / 燒失的蜜汁 / 16
R 4 飛鶯 / 26 / 1 1 2 1 5 / 讓風箏飛. / 14
R 6 魔連奴 / 24 / 1 2 0 1 5 / 遮打盃王包裝大師 / 15
R 7 最驫 / 34 / 2 1 1 3 3 / 真名 / 12
R 8 駿皇綵 / 76 / 5 2 1 1 0 / smartgame / 1
R 8 駿皇綵 / 70 / 5 1 1 2 1 / 煲仔飯 / 2
R 8 駿皇綵 / 42 / 3 1 0 3 3 / 女朋友係貓 / 8
R 8 駿皇綵 / 42 / 3 1 0 1 5 / 二傳手馬達 / 9
R 9 福愛寶 / 52 / 1 6 1 0 2 / 松岡茉優 / 7
R / 64 / 4 2 1 0 2 / M.Reus / 3

R 場次 馬名 / 參賽者

R 1 幸運大師 Q / 四連環
R 1 幸運大師 Q / 有得威😎
R 1 幸運大師 Q / 今晚打老婆
R 1 紅褲兵 P / 鄭恩地
R 1 紅褲兵 P / 挪威的公爵
R 2 駿馬翹楚 P / 勁非勝
R 4 安喜 P / 燒失的蜜汁
R 4 飛鶯 L / 讓風箏飛.
R 6 魔連奴 L / 遮打盃王包裝大師
R 7 最驫 L / 真名
R 8 駿皇綵 W / smartgame
R 8 駿皇綵 W / 煲仔飯
R 8 駿皇綵 W / 女朋友係貓
R 8 駿皇綵 W / 二傳手馬達
R 9 福愛寶 P / 松岡茉優
R / M.Reus

11/17
排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 88 / 6 2 1 1 0 / R 8 駿皇綵 W / smartgame
2 / 82 / 6 1 1 2 1 / R 8 駿皇綵 W / 煲仔飯
3 / 64 / 4 2 1 1 3 / R 1 紅褲兵 P / 鄭恩地
4 / 64 / 4 2 1 0 0 / R 1 紅褲兵 P / 挪威的公爵
4 / 64 / 4 2 1 0 2 / R / M.Reus
6 / 58 / 3 3 1 1 3 / R 1 幸運大師 Q / 四連環
7 / 56 / 1 6 2 0 2 / R 9 福愛寶 P / 松岡茉優
8 / 54 / 4 1 0 3 3 / R 8 駿皇綵 W / 女朋友係貓
9 / 54 / 4 1 0 1 5 / R 8 駿皇綵 W / 二傳手馬達
10 / 48 / 2 2 3 1 3 / R 1 幸運大師 Q / 有得威😎

11 / 46 / 3 1 1 0 6 / R 1 幸運大師 Q / 今晚打老婆

12 / 34 / 2 1 1 3 4 / R 7 最驫 L / 真名
13 / 34 / 2 1 1 1 6 / R 2 駿馬翹楚 P / 勁非勝
14 / 26 / 1 1 2 1 6 / R 4 飛鶯 L / 讓風箏飛.
15 / 24 / 1 2 0 1 6 / R 6 魔連奴 L / 遮打盃王包裝大師
16 / 24 / 0 2 3 3 1 / R 4 安喜 P / 燒失的蜜汁

條線殺到埋身

今季做熱刺

無大變化, 係 3,4,5 執個位

0 Win
萬大事有我墊底

b三勁皇子

第6場 威風霸皇

3 勁皇子

R5 飛馬再威

R2 強中堅

R4 愛樂寶

R5飛馬再威

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 88 / 6 2 1 1 0 / R / smartgame
2 / 82 / 6 1 1 2 1 / R / 煲仔飯
3 / 64 / 4 2 1 1 3 / R 6 威風霸皇 / 鄭恩地
4 / 64 / 4 2 1 0 0 / R 6 威風霸皇 / 挪威的公爵
4 / 64 / 4 2 1 0 2 / R / M.Reus
6 / 58 / 3 3 1 1 3 / R / 四連環
7 / 56 / 1 6 2 0 2 / R 3 勁皇子 / 松岡茉優
8 / 54 / 4 1 0 3 3 / R 6 威風霸皇 / 女朋友係貓
9 / 54 / 4 1 0 1 5 / R 5 飛馬再威 / 二傳手馬達
10 / 48 / 2 2 3 1 3 / R 6 威風霸皇 / 有得威😎
11 / 46 / 3 1 1 0 6 / R 6 威風霸皇 / 今晚打老婆
12 / 34 / 2 1 1 3 4 / R 2 強中堅 / 真名
13 / 34 / 2 1 1 1 6 / R 3 勁皇子 / 勁非勝
14 / 26 / 1 1 2 1 6 / R 4 愛樂寶 / 讓風箏飛.
15 / 24 / 1 2 0 1 6 / R 5 飛馬再威 / 遮打盃王包裝大師
16 / 24 / 0 2 3 3 1 / R 6 威風霸皇 / 燒失的蜜汁

R3 勁皇子

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 88 / 6 2 1 1 0 / R 5 飛馬再威 / smartgame
2 / 82 / 6 1 1 2 1 / R 6 威風霸皇 / 煲仔飯
3 / 64 / 4 2 1 1 3 / R 6 威風霸皇 / 鄭恩地
4 / 64 / 4 2 1 0 0 / R 6 威風霸皇 / 挪威的公爵
4 / 64 / 4 2 1 0 2 / R 3 勁皇子 / M.Reus
6 / 58 / 3 3 1 1 3 / R 6 威風霸皇 / 四連環
7 / 56 / 1 6 2 0 2 / R 3 勁皇子 / 松岡茉優
8 / 54 / 4 1 0 3 3 / R 6 威風霸皇 / 女朋友係貓
9 / 54 / 4 1 0 1 5 / R 5 飛馬再威 / 二傳手馬達
10 / 48 / 2 2 3 1 3 / R 6 威風霸皇 / 有得威😎
11 / 46 / 3 1 1 0 6 / R 6 威風霸皇 / 今晚打老婆
12 / 34 / 2 1 1 3 4 / R 2 強中堅 / 真名
13 / 34 / 2 1 1 1 6 / R 3 勁皇子 / 勁非勝
14 / 26 / 1 1 2 1 6 / R 4 愛樂寶 / 讓風箏飛.
15 / 24 / 1 2 0 1 6 / R 5 飛馬再威 / 遮打盃王包裝大師
16 / 24 / 0 2 3 3 1 / R 6 威風霸皇 / 燒失的蜜汁

R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

R 2 強中堅 / 34 / 2 1 1 3 4 / 真名 / 12
R 3 勁皇子 / 64 / 4 2 1 0 2 / M.Reus / 4
R 3 勁皇子 / 56 / 1 6 2 0 2 / 松岡茉優 / 7
R 3 勁皇子 / 34 / 2 1 1 1 6 / 勁非勝 / 13
R 4 愛樂寶 / 26 / 1 1 2 1 6 / 讓風箏飛. / 14
R 5 飛馬再威 / 88 / 6 2 1 1 0 / smartgame / 1
R 5 飛馬再威 / 54 / 4 1 0 1 5 / 二傳手馬達 / 9
R 5 飛馬再威 / 24 / 1 2 0 1 6 / 遮打盃王包裝大師 / 15
R 6 威風霸皇 / 82 / 6 1 1 2 1 / 煲仔飯 / 2
R 6 威風霸皇 / 64 / 4 2 1 1 3 / 鄭恩地 / 3
R 6 威風霸皇 / 64 / 4 2 1 0 0 / 挪威的公爵 / 4
R 6 威風霸皇 / 58 / 3 3 1 1 3 / 四連環 / 6
R 6 威風霸皇 / 54 / 4 1 0 3 3 / 女朋友係貓 / 8
R 6 威風霸皇 / 48 / 2 2 3 1 3 / 有得威😎 / 10
R 6 威風霸皇 / 46 / 3 1 1 0 6 / 今晚打老婆 / 11
R 6 威風霸皇 / 24 / 0 2 3 3 1 / 燒失的蜜汁 / 16

R 場次 馬名 / 參賽者

R 2 強中堅 W / 真名
R 3 勁皇子 P / M.Reus
R 3 勁皇子 P / 松岡茉優
R 3 勁皇子 P / 勁非勝
R 4 愛樂寶 Q / 讓風箏飛.
R 5 飛馬再威 P / smartgame
R 5 飛馬再威 P / 二傳手馬達
R 5 飛馬再威 P / 遮打盃王包裝大師
R 6 威風霸皇 P / 煲仔飯
R 6 威風霸皇 P / 鄭恩地
R 6 威風霸皇 P / 挪威的公爵
R 6 威風霸皇 P / 四連環
R 6 威風霸皇 P / 女朋友係貓
R 6 威風霸皇 P / 有得威😎
R 6 威風霸皇 P / 今晚打老婆
R 6 威風霸皇 P / 燒失的蜜汁

sorry其餘7位巴打
係我累大家燈咗隻頂頭大熱船
各位唔好再同我買一樣嘅馬膽啦
實豬

12/17
排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 92 / 6 2 2 1 0 / R 5 飛馬再威 P / smartgame
2 / 86 / 6 1 2 2 1 / R 6 威風霸皇 P / 煲仔飯
3 / 68 / 4 2 2 1 3 / R 6 威風霸皇 P / 鄭恩地
4 / 68 / 4 2 2 0 2 / R 3 勁皇子 P / M.Reus
4 / 68 / 4 2 2 0 0 / R 6 威風霸皇 P / 挪威的公爵
6 / 62 / 3 3 2 1 3 / R 6 威風霸皇 P / 四連環
7 / 60 / 1 6 3 0 2 / R 3 勁皇子 P / 松岡茉優
8 / 58 / 4 1 1 3 3 / R 6 威風霸皇 P / 女朋友係貓
9 / 58 / 4 1 1 1 5 / R 5 飛馬再威 P / 二傳手馬達
10 / 52 / 2 2 4 1 3 / R 6 威風霸皇 P / 有得威😎

11 / 50 / 3 1 2 0 6 / R 6 威風霸皇 P / 今晚打老婆

12 / 46 / 3 1 1 3 4 / R 2 強中堅 W / 真名
13 / 38 / 2 1 2 1 6 / R 3 勁皇子 P / 勁非勝
14 / 32 / 1 2 2 1 6 / R 4 愛樂寶 Q / 讓風箏飛.
15 / 28 / 1 2 1 1 6 / R 5 飛馬再威 P / 遮打盃王包裝大師
16 / 28 / 0 2 4 3 1 / R 6 威風霸皇 P / 燒失的蜜汁

所有排名保持不變

中過頭兩次之後未win過

依然危機邊緣

下個賽日係咪超過一半人會揀當家精選

9成人

我再追

唔係

皇者對決：

咩 ?

R9 雲呢拿

R2 8 自由旺

整沉大船
R10 當家精選

R7 忠心義氣

尾場 當家精選

無得唔揀，因為二班但成個分區降低10分，成件事好似為佢度身訂造咁

R5 西方快車

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 92 / 6 2 2 1 0 / R 10 當家精選 / smartgame
2 / 86 / 6 1 2 2 1 / R 10 當家精選 / 煲仔飯
3 / 68 / 4 2 2 1 3 / R 10 當家精選 / 鄭恩地
4 / 68 / 4 2 2 0 2 / R 10 當家精選 / M.Reus
4 / 68 / 4 2 2 0 0 / R 10 當家精選 / 挪威的公爵
6 / 62 / 3 3 2 1 3 / R 10 當家精選 / 四連環
7 / 60 / 1 6 3 0 2 / R 10 當家精選 / 松岡茉優
8 / 58 / 4 1 1 3 3 / R 10 當家精選 / 女朋友係貓
9 / 58 / 4 1 1 1 5 / R 5 西方快車 / 二傳手馬達
10 / 52 / 2 2 4 1 3 / R 10 當家精選 / 有得威😎
11 / 50 / 3 1 2 0 6 / R 5 西方快車 / 今晚打老婆
12 / 46 / 3 1 1 3 4 / R 10 當家精選 / 真名
13 / 38 / 2 1 2 1 6 / R 10 當家精選 / 勁非勝
14 / 32 / 1 2 2 1 6 / R 7 忠心義氣 / 讓風箏飛.
15 / 28 / 1 2 1 1 6 / R 2 自由旺 / 遮打盃王包裝大師
16 / 28 / 0 2 4 3 1 / R 9 雲呢拿 / 燒失的蜜汁

R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

R 2 自由旺 / 28 / 1 2 1 1 6 / 遮打盃王包裝大師 / 15
R 5 西方快車 / 58 / 4 1 1 1 5 / 二傳手馬達 / 9
R 5 西方快車 / 50 / 3 1 2 0 6 / 今晚打老婆 / 11
R 7 忠心義氣 / 32 / 1 2 2 1 6 / 讓風箏飛. / 14
R 9 雲呢拿 / 28 / 0 2 4 3 1 / 燒失的蜜汁 / 16
R 10 當家精選 / 92 / 6 2 2 1 0 / smartgame / 1
R 10 當家精選 / 86 / 6 1 2 2 1 / 煲仔飯 / 2
R 10 當家精選 / 68 / 4 2 2 1 3 / 鄭恩地 / 3
R 10 當家精選 / 68 / 4 2 2 0 2 / M.Reus / 4
R 10 當家精選 / 68 / 4 2 2 0 0 / 挪威的公爵 / 4
R 10 當家精選 / 62 / 3 3 2 1 3 / 四連環 / 6
R 10 當家精選 / 60 / 1 6 3 0 2 / 松岡茉優 / 7
R 10 當家精選 / 58 / 4 1 1 3 3 / 女朋友係貓 / 8
R 10 當家精選 / 52 / 2 2 4 1 3 / 有得威😎 / 10
R 10 當家精選 / 46 / 3 1 1 3 4 / 真名 / 12
R 10 當家精選 / 38 / 2 1 2 1 6 / 勁非勝 / 13

今鋪仲唔破處vanilla
方廄打疊三場

恭喜破蛋成功

大船上岸

R 場次 馬名 / 參賽者

R 2 自由旺 P / 遮打盃王包裝大師
R 5 西方快車 L / 二傳手馬達
R 5 西方快車 L / 今晚打老婆
R 7 忠心義氣 F / 讓風箏飛.
R 9 雲呢拿 W / 燒失的蜜汁
R 10 當家精選 W / smartgame
R 10 當家精選 W / 煲仔飯
R 10 當家精選 W / 鄭恩地
R 10 當家精選 W / M.Reus
R 10 當家精選 W / 挪威的公爵
R 10 當家精選 W / 四連環
R 10 當家精選 W / 松岡茉優
R 10 當家精選 W / 女朋友係貓
R 10 當家精選 W / 有得威😎
R 10 當家精選 W / 真名
R 10 當家精選 W / 勁非勝

隔咗唔知記多期終於中返隻win

13/17
排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 104 / 7 2 2 1 0 / R 10 當家精選 W / smartgame
2 / 98 / 7 1 2 2 1 / R 10 當家精選 W / 煲仔飯
3 / 80 / 5 2 2 1 3 / R 10 當家精選 W / 鄭恩地
4 / 80 / 5 2 2 0 2 / R 10 當家精選 W / M.Reus
4 / 80 / 5 2 2 0 0 / R 10 當家精選 W / 挪威的公爵
6 / 74 / 4 3 2 1 3 / R 10 當家精選 W / 四連環
7 / 72 / 2 6 3 0 2 / R 10 當家精選 W / 松岡茉優
8 / 70 / 5 1 1 3 3 / R 10 當家精選 W / 女朋友係貓
9 / 64 / 3 2 4 1 3 / R 10 當家精選 W / 有得威😎
10 / 58 / 4 1 1 3 4 / R 10 當家精選 W / 真名

11 / 58 / 4 1 1 1 6 / R 5 西方快車 L / 二傳手馬達

12 / 50 / 3 1 2 1 6 / R 10 當家精選 W / 勁非勝
13 / 50 / 3 1 2 0 7 / R 5 西方快車 L / 今晚打老婆
14 / 40 / 1 2 4 3 1 / R 9 雲呢拿 W / 燒失的蜜汁
15 / 32 / 1 2 2 2 6 / R 7 忠心義氣 F / 讓風箏飛.
16 / 32 / 1 2 2 1 6 / R 2 自由旺 P / 遮打盃王包裝大師

走位

段速(起步點1700米) / 分段 / 總數 / 領頭
第一段(1200米) / 52 / 52 / smartgame
第二段(800米) / 18 / 70 / smartgame
第三段(400米) / 34 / 104 / smartgame

上季前4

1 煲仔飯
2 鄭恩地
3 真名
4 讓風箏飛.

排名 / 參賽者 / 近績表現(左至右===>)

1 / smartgame / W WWPW FQ-W QWPW
2 / 煲仔飯 / W QPWL WFFW WWPW
3 / 鄭恩地 / W QLWL FQLW WPPW
4 / M.Reus / W -WWW QQPL L-PW
4 / 挪威的公爵 / W -W- - QQ-W WPPW
6 / 四連環 / F PLWW QQLW LQPW
7 / 松岡茉優 / L QQWP QQQL QPPW
8 / 女朋友係貓 / W QLWF FFLL WWPW
9 / 有得威😎 / W PPLQ FLLP WQPW
10 / 真名 / W LPWF FFLL QLWW
11 / 二傳手馬達 / W LLFW LQLL WWPL
12 / 勁非勝 / W WLFL LQLL LPPW
13 / 今晚打老婆 / W WLLL PLWL LQPL
14 / 燒失的蜜汁 / Q -PPL FFF- QPPW
15 / 讓風箏飛. / Q LPLP LFLL WLQF
16 / 遮打盃王包裝大師 / Q -LLL WFLL QLPP

到底我第二段時間做錯左咩事
FFLL

r5 聚歡笑

R3 日東昇

二場 蒜頭爺爺

r5 沙角威龍

r1 友瑩采

R3 帝勝之星

R7 駿明珍寶

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 104 / 7 2 2 1 0 / R 5 沙角威龍 / smartgame
2 / 98 / 7 1 2 2 1 / R / 煲仔飯
3 / 80 / 5 2 2 1 3 / R 3 帝勝之星 / 鄭恩地
4 / 80 / 5 2 2 0 2 / R / M.Reus
4 / 80 / 5 2 2 0 0 / R / 挪威的公爵
6 / 74 / 4 3 2 1 3 / R 2 蒜頭爺爺 / 四連環
7 / 72 / 2 6 3 0 2 / R 5 聚歡笑 / 松岡茉優
8 / 70 / 5 1 1 3 3 / R 7 駿明珍寶 / 女朋友係貓
9 / 64 / 3 2 4 1 3 / R / 有得威😎
10 / 58 / 4 1 1 3 4 / R / 真名
11 / 58 / 4 1 1 1 6 / R 3 日東昇 / 二傳手馬達
12 / 50 / 3 1 2 1 6 / R 1 友瑩采 / 勁非勝
13 / 50 / 3 1 2 0 7 / R / 今晚打老婆
14 / 40 / 1 2 4 3 1 / R / 燒失的蜜汁
15 / 32 / 1 2 2 2 6 / R / 讓風箏飛.
16 / 32 / 1 2 2 1 6 / R 3 日東昇 / 遮打盃王包裝大師

R2 凱明神駒

R5 雄心速龍

第3場 日東昇

時巳超

-第一場開賽前半小時前截止貼馬 (例如 13:00 開跑第一場, 12:29:59 就係最後可接受貼馬時間)

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 104 / 7 2 2 1 0 / R 5 沙角威龍 / smartgame
2 / 98 / 7 1 2 2 1 / R 7 駿明珍寶 / 煲仔飯
3 / 80 / 5 2 2 1 3 / R 3 帝勝之星 / 鄭恩地
4 / 80 / 5 2 2 0 2 / R 7 駿明珍寶 / M.Reus
4 / 80 / 5 2 2 0 0 / R 7 駿明珍寶 / 挪威的公爵
6 / 74 / 4 3 2 1 3 / R 2 蒜頭爺爺 / 四連環
7 / 72 / 2 6 3 0 2 / R 5 聚歡笑 / 松岡茉優
8 / 70 / 5 1 1 3 3 / R 7 駿明珍寶 / 女朋友係貓
9 / 64 / 3 2 4 1 3 / R 2 凱明神駒 / 有得威😎
10 / 58 / 4 1 1 3 4 / R / 真名
11 / 58 / 4 1 1 1 6 / R 3 日東昇 / 二傳手馬達
12 / 50 / 3 1 2 1 6 / R 1 友瑩采 / 勁非勝
13 / 50 / 3 1 2 0 7 / R 5 雄心速龍 / 今晚打老婆
14 / 40 / 1 2 4 3 1 / R 3 日東昇 / 燒失的蜜汁
15 / 32 / 1 2 2 2 6 / R 7 駿明珍寶 / 讓風箏飛.
16 / 32 / 1 2 2 1 6 / R 3 日東昇 / 遮打盃王包裝大師

R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

R 1 友瑩采 / 50 / 3 1 2 1 6 / 勁非勝 / 12
R 2 凱明神駒 / 64 / 3 2 4 1 3 / 有得威😎 / 9
R 2 蒜頭爺爺 / 74 / 4 3 2 1 3 / 四連環 / 6
R 3 帝勝之星 / 80 / 5 2 2 1 3 / 鄭恩地 / 3
R 3 日東昇 / 58 / 4 1 1 1 6 / 二傳手馬達 / 11
R 3 日東昇 / 40 / 1 2 4 3 1 / 燒失的蜜汁 / 14
R 3 日東昇 / 32 / 1 2 2 1 6 / 遮打盃王包裝大師 / 16
R 5 沙角威龍 / 104 / 7 2 2 1 0 / smartgame / 1
R 5 聚歡笑 / 72 / 2 6 3 0 2 / 松岡茉優 / 7
R 5 雄心速龍 / 50 / 3 1 2 0 7 / 今晚打老婆 / 13
R 7 駿明珍寶 / 98 / 7 1 2 2 1 / 煲仔飯 / 2
R 7 駿明珍寶 / 80 / 5 2 2 0 2 / M.Reus / 4
R 7 駿明珍寶 / 80 / 5 2 2 0 0 / 挪威的公爵 / 4
R 7 駿明珍寶 / 70 / 5 1 1 3 3 / 女朋友係貓 / 8
R 7 駿明珍寶 / 32 / 1 2 2 2 6 / 讓風箏飛. / 15
R / 58 / 4 1 1 3 4 / 真名 / 10

(報名區) (5月8日 星期一 開始接受報名) 連登馬膽王挑戰賽 第五季

點解要重蹈我嘅覆轍
又一位645烈士

都冇計既岩岩先放工

呢場睇雷神點表演

田大船

無錯

第三

R 場次 馬名 / 參賽者

R 1 友瑩采 F / 勁非勝
R 2 凱明神駒 F / 有得威😎
R 2 蒜頭爺爺 P / 四連環
R 3 帝勝之星 L / 鄭恩地
R 3 日東昇 Q / 二傳手馬達
R 3 日東昇 Q / 燒失的蜜汁
R 3 日東昇 Q / 遮打盃王包裝大師
R 5 沙角威龍 Q / smartgame
R 5 聚歡笑 P / 松岡茉優
R 5 雄心速龍 L / 今晚打老婆
R 7 駿明珍寶 Q / 煲仔飯
R 7 駿明珍寶 Q / M.Reus
R 7 駿明珍寶 Q / 挪威的公爵
R 7 駿明珍寶 Q / 女朋友係貓
R 7 駿明珍寶 Q / 讓風箏飛.
R / 真名

14/17
排名 / 積分 / W Q P F L / 馬名 / 參賽者

1 / 110 / 7 3 2 1 0 / 沙角威龍 Q / smartgame
2 / 104 / 7 2 2 2 1 / 駿明珍寶 Q / 煲仔飯
3 / 86 / 5 3 2 0 2 / 駿明珍寶 Q / M.Reus
3 / 86 / 5 3 2 0 0 / 駿明珍寶 Q / 挪威的公爵
5 / 80 / 5 2 2 1 4 / 帝勝之星 L / 鄭恩地
6 / 78 / 4 3 3 1 3 / 蒜頭爺爺 P / 四連環
7 / 76 / 5 2 1 3 3 / 駿明珍寶 Q / 女朋友係貓
8 / 76 / 2 6 4 0 2 / 聚歡笑 P / 松岡茉優
9 / 64 / 4 2 1 1 6 / 日東昇 Q / 二傳手馬達
10 / 64 / 3 2 4 2 3 / 凱明神駒 F / 有得威😎

11 / 58 / 4 1 1 3 4 / / 真名

12 / 50 / 3 1 2 2 6 / 友瑩采 F / 勁非勝
13 / 50 / 3 1 2 0 8 / 雄心速龍 L / 今晚打老婆
14 / 46 / 1 3 4 3 1 / 日東昇 Q / 燒失的蜜汁
15 / 38 / 1 3 2 2 6 / 駿明珍寶 Q / 讓風箏飛.
16 / 38 / 1 3 2 1 6 / 日東昇 Q / 遮打盃王包裝大師

繼續危機邊緣

R10 四季旺

點可以唔係佢

估唔到場國際三級賽咁多本地騎師有得騎

R8 明月千里

R7 大聚會

R6 鷹雄

四季旺

R3 帝豪寶寶

八場 明月千里

R1 5菠蘿油

四場 快樂實在

明月千里 R8

R4 快樂實在

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 110 / 7 3 2 1 0 / R 6 鷹雄 / smartgame
2 / 104 / 7 2 2 2 1 / R 8 明月千里 / 煲仔飯
3 / 86 / 5 3 2 0 2 / R 4 快樂實在 / M.Reus
3 / 86 / 5 3 2 0 0 / R 8 明月千里 / 挪威的公爵
5 / 80 / 5 2 2 1 4 / R 7 帝豪寶寶 / 鄭恩地
6 / 78 / 4 3 3 1 3 / R 4 快樂實在 / 四連環
7 / 76 / 5 2 1 3 3 / R 10 四季旺 / 女朋友係貓
8 / 76 / 2 6 4 0 2 / R 10 四季旺 / 松岡茉優
9 / 64 / 4 2 1 1 6 / R 8 明月千里 / 二傳手馬達
10 / 64 / 3 2 4 2 3 / R 8 巴基之星 / 有得威😎
11 / 58 / 4 1 1 3 4 / R / 真名
12 / 50 / 3 1 2 2 6 / R 8 明月千里 / 勁非勝
13 / 50 / 3 1 2 0 8 / R / 今晚打老婆
14 / 46 / 1 3 4 3 1 / R 1 菠蘿油 / 燒失的蜜汁
15 / 38 / 1 3 2 2 6 / R / 讓風箏飛.
16 / 38 / 1 3 2 1 6 / R 7 大聚會 / 遮打盃王包裝大師

R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

R 1 菠蘿油 / 46 / 1 3 4 3 1 / 燒失的蜜汁 / 14
R 4 快樂實在 / 86 / 5 3 2 0 2 / M.Reus / 3
R 4 快樂實在 / 78 / 4 3 3 1 3 / 四連環 / 6
R 6 鷹雄 / 110 / 7 3 2 1 0 / smartgame / 1
R 7 大聚會 / 38 / 1 3 2 1 6 / 遮打盃王包裝大師 / 16
R 7 帝豪寶寶 / 80 / 5 2 2 1 4 / 鄭恩地 / 5
R 8 巴基之星 / 64 / 3 2 4 2 3 / 有得威😎 / 10
R 8 明月千里 / 104 / 7 2 2 2 1 / 煲仔飯 / 2
R 8 明月千里 / 86 / 5 3 2 0 0 / 挪威的公爵 / 3
R 8 明月千里 / 64 / 4 2 1 1 6 / 二傳手馬達 / 9
R 8 明月千里 / 50 / 3 1 2 2 6 / 勁非勝 / 12
R 10 四季旺 / 76 / 5 2 1 3 3 / 女朋友係貓 / 7
R 10 四季旺 / 76 / 2 6 4 0 2 / 松岡茉優 / 8
R / 58 / 4 1 1 3 4 / 真名 / 11
R / 50 / 3 1 2 0 8 / 今晚打老婆 / 13
R / 38 / 1 3 2 2 6 / 讓風箏飛. / 15

R 場次 馬名 / 參賽者

R 1 菠蘿油 L / 燒失的蜜汁
R 4 快樂實在 F / M.Reus
R 4 快樂實在 F / 四連環
R 6 鷹雄 W / smartgame
R 7 大聚會 L / 遮打盃王包裝大師
R 7 帝豪寶寶 Q / 鄭恩地
R 8 巴基之星 Q / 有得威😎
R 8 明月千里 P / 煲仔飯
R 8 明月千里 P / 挪威的公爵
R 8 明月千里 P / 二傳手馬達
R 8 明月千里 P / 勁非勝
R 10 四季旺 L / 女朋友係貓
R 10 四季旺 L / 松岡茉優
R / 真名
R / 今晚打老婆
R / 讓風箏飛.

豬了

唔跟我正本

15/17
排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 122 / 8 3 2 1 0 / R 6 鷹雄 W / smartgame
2 / 108 / 7 2 3 2 1 / R 8 明月千里 P / 煲仔飯
3 / 90 / 5 3 3 0 0 / R 8 明月千里 P / 挪威的公爵
4 / 86 / 5 3 2 1 2 / R 4 快樂實在 F / M.Reus
4 / 86 / 5 3 2 1 4 / R 7 帝豪寶寶 Q / 鄭恩地
6 / 78 / 4 3 3 2 3 / R 4 快樂實在 F / 四連環
7 / 76 / 5 2 1 3 4 / R 10 四季旺 L / 女朋友係貓
8 / 76 / 2 6 4 0 3 / R 10 四季旺 L / 松岡茉優
9 / 70 / 3 3 4 2 3 / R 8 巴基之星 Q / 有得威😎
10 / 68 / 4 2 2 1 6 / R 8 明月千里 P / 二傳手馬達

11 / 58 / 4 1 1 3 4 / R / 真名

12 / 54 / 3 1 3 2 6 / R 8 明月千里 P / 勁非勝
13 / 50 / 3 1 2 0 8 / R / 今晚打老婆
14 / 46 / 1 3 4 3 2 / R 1 菠蘿油 L / 燒失的蜜汁
15 / 38 / 1 3 2 2 6 / R / 讓風箏飛.
16 / 38 / 1 3 2 1 7 / R 7 大聚會 L / 遮打盃王包裝大師

- 第11名有可以參加資格賽，爭取留班機會

真名巴打連續兩次讓賽俾我都未過到佢頭

我表現低沉，想搵d有賠率既馬做馬膽係好難

睇得出 但值得佩服

18馬膽

r7 嘉福

r8 太陽旺旺

R6 鑽石巨匠

R2 盛勢東方

R3 5 大天龍

R7 威風霸王

r4 勁飛聖

唔好笑啦，我好想出d半冷做馬膽，2賠樓下個d真係無博彩空間，試問有幾多人真係一萬幾千車落去，賭馬不嬲最吸引人既地方，就係刀仔据大樹，一場十隻馬，10分之1機會win ，得1.9，我不如買波主客和，3份之1機會

agger
所以我先喺第1頁問過會唔會係埋win回報比拼？
下下掟隻當家佬出嚟有啲冇癮咁

六場 魔連奴

R4 洪荒駿駒

其實舊登以前係有計派彩
反而以前冇F
都係先計WQP之後計派彩
各有各好
賭馬刀仔据大樹當然吸引
但真係贏錢其實好多時候都係靠呢啲熱門拖冷腳
呢嗰game叫馬膽王
揀馬膽同揀冷馬唔同玩法

R8 珍珠旺

r1 精算追擊

坦白講
叫得馬膽自然有配腳
離不開連贏位置Q
無非最大考驗在於馬膽穩與否
其次固然求馬膽穩冷兼備
基於呢個比賽無需提供配腳
腳有否入圍不值一提
再延伸落去
就係馬膽win多較重要
抑或馬膽冇甩更重要
假設10次比拼
A君3W2Q2P 3L
B君1W4Q4P 1L
站喺考驗投注者選膽能力嘅角度
似乎B君更為優勝
再舉個例
同一場賽事
雙方都選一模一樣5隻配腳
A君選次熱馬揸膽 結果w
B君選半冷門揸膽 結果q
有隻冷腳入咗p
如果玩位置q的話
相信B君已經勝出
當然 淨長玩連贏又的確不能以此為證
雖然以我宜家身為榜尾者身份去討論
變得好似為自身處境辯護咁
對大家唔太公平
但矛盾都要講句 我冇咁諗
亦唔係特別想為包仔呢啲咁有心選冷膽
松岡巴呢啲咁欠運長期梗頸q嘅講說話
講到尾 都係希望大家反思馬膽嘅意義
甚至計分機制係咪應該有改變
唔一定跟足騎師王算法
多謝有心由頭睇到呢句嘅巴
思維邏輯有錯 請見諒賜教
9up only

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 122 / 8 3 2 1 0 / R 4 勁飛聖 / smartgame
2 / 108 / 7 2 3 2 1 / R 4 愛樂寶 / 煲仔飯
3 / 90 / 5 3 3 0 0 / R / 挪威的公爵
4 / 86 / 5 3 2 1 2 / R 2 威德將軍 / M.Reus
4 / 86 / 5 3 2 1 4 / R 4 洪荒駿駒 / 鄭恩地
6 / 78 / 4 3 3 2 3 / R 6 魔連奴 / 四連環
7 / 76 / 5 2 1 3 4 / R 6 鑽石巨匠 / 女朋友係貓
8 / 76 / 2 6 4 0 3 / R 7 嘉福 / 松岡茉優
9 / 70 / 3 3 4 2 3 / R 8 珍珠旺 / 有得威😎
10 / 68 / 4 2 2 1 6 / R 7 威風霸王 / 二傳手馬達
11 / 58 / 4 1 1 3 4 / R 1 精算追擊 / 真名
12 / 54 / 3 1 3 2 6 / R 8 太陽旺旺 / 勁非勝
13 / 50 / 3 1 2 0 8 / R 8 珍珠旺 / 今晚打老婆
14 / 46 / 1 3 4 3 2 / R 2 盛勢東方 / 燒失的蜜汁
15 / 38 / 1 3 2 2 6 / R / 讓風箏飛.
16 / 38 / 1 3 2 1 7 / R 3 大天龍 / 五十五十

積分 R 場次 馬名 / / W Q P F L / 參賽者 / 排名

58 R 1 精算追擊 / / 4 1 1 3 4 / 真名 / 11
86 R 2 威德將軍 / / 5 3 2 1 2 / M.Reus / 4
46 R 2 盛勢東方 / / 1 3 4 3 2 / 燒失的蜜汁 / 14
38 R 3 大天龍 / / 1 3 2 1 7 / 五十五十 / 16
122 R 4 勁飛聖 / / 8 3 2 1 0 / smartgame / 1
108 R 4 愛樂寶 / / 7 2 3 2 1 / 煲仔飯 / 2
86 R 4 洪荒駿駒 / / 5 3 2 1 4 / 鄭恩地 / 4
76 R 6 鑽石巨匠 / / 5 2 1 3 4 / 女朋友係貓 / 7
78 R 6 魔連奴 / / 4 3 3 2 3 / 四連環 / 6
76 R 7 嘉福 / / 2 6 4 0 3 / 松岡茉優 / 8
68 R 7 威風霸王 / / 4 2 2 1 6 / 二傳手馬達 / 10
54 R 8 太陽旺旺 / / 3 1 3 2 6 / 勁非勝 / 12
70 R 8 珍珠旺 / / 3 3 4 2 3 / 有得威😎 / 9
50 R 8 珍珠旺 / / 3 1 2 0 8 / 今晚打老婆 / 13
90 R / / 5 3 3 0 0 / 挪威的公爵 / 3
38 R / / 1 3 2 2 6 / 讓風箏飛. / 15

R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

R 1 精算追擊 / 58 / 4 1 1 3 4 / 真名 / 11
R 2 威德將軍 / 86 / 5 3 2 1 2 / M.Reus / 4
R 2 盛勢東方 / 46 / 1 3 4 3 2 / 燒失的蜜汁 / 14
R 3 大天龍 / 38 / 1 3 2 1 7 / 五十五十 / 16
R 4 勁飛聖 / 122 / 8 3 2 1 0 / smartgame / 1
R 4 愛樂寶 / 108 / 7 2 3 2 1 / 煲仔飯 / 2
R 4 洪荒駿駒 / 86 / 5 3 2 1 4 / 鄭恩地 / 4
R 6 鑽石巨匠 / 76 / 5 2 1 3 4 / 女朋友係貓 / 7
R 6 魔連奴 / 78 / 4 3 3 2 3 / 四連環 / 6
R 7 嘉福 / 76 / 2 6 4 0 3 / 松岡茉優 / 8
R 7 威風霸王 / 68 / 4 2 2 1 6 / 二傳手馬達 / 10
R 8 太陽旺旺 / 54 / 3 1 3 2 6 / 勁非勝 / 12
R 8 珍珠旺 / 70 / 3 3 4 2 3 / 有得威😎 / 9
R 8 珍珠旺 / 50 / 3 1 2 0 8 / 今晚打老婆 / 13
R / 90 / 5 3 3 0 0 / 挪威的公爵 / 3
R / 38 / 1 3 2 2 6 / 讓風箏飛. / 15

終於威返次，19賠win

bravo
原來你係五十五十
一度出聲叫你睇規則

五十五十係包裝系新馬，好好款，灰馬黎，大家留意下

我知規則係咩，所以我都會繼續出冷馬

R 場次 馬名 / 參賽者

R 1 精算追擊 L / 真名
R 2 威德將軍 F / M.Reus
R 2 盛勢東方 Q / 燒失的蜜汁
R 3 大天龍 W / 遮打盃王包裝大師
R 4 勁飛聖 Q / smartgame
R 4 愛樂寶 W / 煲仔飯
R 4 洪荒駿駒 L / 鄭恩地
R 6 鑽石巨匠 L / 女朋友係貓
R 6 魔連奴 W / 四連環
R 7 嘉福 L / 松岡茉優
R 7 威風霸王 L / 二傳手馬達
R 8 太陽旺旺 L / 勁非勝
R 8 珍珠旺 L / 有得威😎
R 8 珍珠旺 L / 今晚打老婆
R / 挪威的公爵
R / 讓風箏飛.

我意思係以為你非參賽者

sor 事關五十五十真係太靚仔，要改名做佢

16/17
排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 128 / 8 4 2 1 0 / R 4 勁飛聖 Q / smartgame
2 / 120 / 8 2 3 2 1 / R 4 愛樂寶 W / 煲仔飯
3 / 90 / 5 3 3 2 3 / R 6 魔連奴 W / 四連環
4 / 90 / 5 3 3 0 0 / R / 挪威的公爵
5 / 86 / 5 3 2 2 2 / R 2 威德將軍 F / M.Reus
6 / 86 / 5 3 2 1 5 / R 4 洪荒駿駒 L / 鄭恩地
7 / 76 / 5 2 1 3 5 / R 6 鑽石巨匠 L / 女朋友係貓
8 / 76 / 2 6 4 0 4 / R 7 嘉福 L / 松岡茉優
9 / 70 / 3 3 4 2 4 / R 8 珍珠旺 L / 有得威😎
10 / 68 / 4 2 2 1 7 / R 7 威風霸王 L / 二傳手馬達

11 / 58 / 4 1 1 3 5 / R 1 精算追擊 L / 真名

12 / 54 / 3 1 3 2 7 / R 8 太陽旺旺 L / 勁非勝
13 / 52 / 1 4 4 3 2 / R 2 盛勢東方 Q / 燒失的蜜汁
14 / 50 / 3 1 2 0 9 / R 8 珍珠旺 L / 今晚打老婆
15 / 50 / 2 3 2 1 7 / R 3 大天龍 W / 遮打盃王包裝大師
16 / 38 / 1 3 2 2 6 / R / 讓風箏飛.

- 第11名有可以參加預選賽，爭取留班機會

(報名區) (5月8日 星期一 開始接受報名) 連登馬膽王挑戰賽 第五季

好多人可以爭護級

買我，我爭護級，有幾多賠

同你隻過，屎媽驚

星期日 沙田日賽
燒巴的勵志故事
自從燒巴今季首次加入馬膽王挑戰賽
一直停留於下游分區甚至敬陪末席
終要連番苦戰近十多回合先首嘗勝利滋味
季初亦曾因截止時間已到嘅意外
失去勁皇子來港後嘅第一1win
更不乏忘記派馬參戰嘅經歷
現時仍處於第13位力爭留級
餘下只剩最後一回大比拼
究竟燒廄能否於周日多添一場頭馬
實現奇蹟大反擊呢
國際賽日 自有分曉

我發覺星期日好多馬膽，佳狗，醒神，靠眼光，世澤之星

唔知第幾場費時唔記得
我要佳狗

R7 佳龍駒

R7 美麗大師

爭冠
1 / 128 / 8 4 2 1 0 / smartgame
2 / 120 / 8 2 3 2 1 / 煲仔飯

爭留級或下季預選賽資格
9 / 70 / 3 3 4 2 4 / 有得威😎
10 / 68 / 4 2 2 1 7 / 二傳手馬達
11 / 58 / 4 1 1 3 5 / 真名
12 / 54 / 3 1 3 2 7 / 勁非勝
13 / 52 / 1 4 4 3 2 / 燒失的蜜汁
14 / 50 / 3 1 2 0 9 / 今晚打老婆
15 / 50 / 2 3 2 1 7 / 遮打盃王包裝大師

今季竟然提早上岸

- 剛季被退下者 不得報名參加接著一季既賽事, 以騰出機會畀新挑戰者

-留到級既 如果下一季放棄參賽， 將會由當季排名最高者補上

R8 有得威

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 128 / 8 4 2 1 0 / R / smartgame
2 / 120 / 8 2 3 2 1 / R / 煲仔飯
3 / 90 / 5 3 3 2 3 / R / 四連環
4 / 90 / 5 3 3 0 0 / R 7 佳龍駒 / 挪威的公爵
5 / 86 / 5 3 2 2 2 / R / M.Reus
6 / 86 / 5 3 2 1 5 / R / 鄭恩地
7 / 76 / 5 2 1 3 5 / R 7 美麗大師 / 女朋友係貓
8 / 76 / 2 6 4 0 4 / R / 松岡茉優
9 / 70 / 3 3 4 2 4 / R 8 有得威 / 有得威😎
10 / 68 / 4 2 2 1 7 / R 7 佳龍駒 / 二傳手馬達
11 / 58 / 4 1 1 3 5 / R / 真名
12 / 54 / 3 1 3 2 7 / R / 勁非勝
13 / 52 / 1 4 4 3 2 / R / 燒失的蜜汁
14 / 50 / 3 1 2 0 9 / R / 今晚打老婆
15 / 50 / 2 3 2 1 7 / R / 遮打盃王包裝大師
16 / 38 / 1 3 2 2 6 / R / 讓風箏飛.

r10 一片光明

今季真係自己成日唔記得
如果唔係都有得爭冠軍
起碼少咗兩w

lm

r7 佳龍駒 唔好搞咁多野

敵不動 我不動

算la反正都輸
R 7 美麗大師

我好被動，要揀d唔同既馬之後先可以返身

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 128 / 8 4 2 1 0 / R 7 佳龍駒 / smartgame
2 / 120 / 8 2 3 2 1 / R 7 美麗大師 / 煲仔飯
3 / 90 / 5 3 3 2 3 / R / 四連環
4 / 90 / 5 3 3 0 0 / R 7 佳龍駒 / 挪威的公爵
5 / 86 / 5 3 2 2 2 / R / M.Reus
6 / 86 / 5 3 2 1 5 / R / 鄭恩地
7 / 76 / 5 2 1 3 5 / R 7 美麗大師 / 女朋友係貓
8 / 76 / 2 6 4 0 4 / R 10 一片光明 / 松岡茉優
9 / 70 / 3 3 4 2 4 / R 8 有得威 / 有得威😎
10 / 68 / 4 2 2 1 7 / R 7 佳龍駒 / 二傳手馬達
11 / 58 / 4 1 1 3 5 / R / 真名
12 / 54 / 3 1 3 2 7 / R 7 美麗大師 / 勁非勝
13 / 52 / 1 4 4 3 2 / R / 燒失的蜜汁
14 / 50 / 3 1 2 0 9 / R / 今晚打老婆
15 / 50 / 2 3 2 1 7 / R / 遮打盃王包裝大師
16 / 38 / 1 3 2 2 6 / R / 讓風箏飛.

R1 天賦至寶

R3 勇闖者

七場 佳龍駒

R2 安荃

排名 / 積分 / W Q P F L / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 128 / 8 4 2 1 0 / R 7 佳龍駒 / smartgame
2 / 120 / 8 2 3 2 1 / R 7 美麗大師 / 煲仔飯
3 / 90 / 5 3 3 2 3 / R 7 佳龍駒 / 四連環
4 / 90 / 5 3 3 0 0 / R 7 佳龍駒 / 挪威的公爵
5 / 86 / 5 3 2 2 2 / R / M.Reus
6 / 86 / 5 3 2 1 5 / R 1 天賦至寶 / 鄭恩地
7 / 76 / 5 2 1 3 5 / R 7 美麗大師 / 女朋友係貓
8 / 76 / 2 6 4 0 4 / R 10 一片光明 / 松岡茉優
9 / 70 / 3 3 4 2 4 / R 8 有得威 / 有得威😎
10 / 68 / 4 2 2 1 7 / R 7 佳龍駒 / 二傳手馬達
11 / 58 / 4 1 1 3 5 / R 7 佳龍駒 / 真名
12 / 54 / 3 1 3 2 7 / R 7 美麗大師 / 勁非勝
13 / 52 / 1 4 4 3 2 / R 2 安荃 / 燒失的蜜汁
14 / 50 / 3 1 2 0 9 / R / 今晚打老婆
15 / 50 / 2 3 2 1 7 / R 3 勇闖者 / 遮打盃王包裝大師
16 / 38 / 1 3 2 2 6 / R / 讓風箏飛.

R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

R 1 天賦至寶 / 86 / 5 3 2 1 5 / 鄭恩地 / 6
R 2 安荃 / 52 / 1 4 4 3 2 / 燒失的蜜汁 / 13
R 3 勇闖者 / 50 / 2 3 2 1 7 / 遮打盃王包裝大師 / 15
R 7 佳龍駒 / 128 / 8 4 2 1 0 / smartgame / 1
R 7 佳龍駒 / 90 / 5 3 3 2 3 / 四連環 / 3
R 7 佳龍駒 / 90 / 5 3 3 0 0 / 挪威的公爵 / 4
R 7 佳龍駒 / 68 / 4 2 2 1 7 / 二傳手馬達 / 10
R 7 佳龍駒 / 58 / 4 1 1 3 5 / 真名 / 11
R 7 美麗大師 / 120 / 8 2 3 2 1 / 煲仔飯 / 2
R 7 美麗大師 / 76 / 5 2 1 3 5 / 女朋友係貓 / 7
R 7 美麗大師 / 54 / 3 1 3 2 7 / 勁非勝 / 12
R 8 有得威 / 70 / 3 3 4 2 4 / 有得威😎 / 9
R 10 一片光明 / 76 / 2 6 4 0 4 / 松岡茉優 / 8
R / 86 / 5 3 2 2 2 / M.Reus / 5
R / 50 / 3 1 2 0 9 / 今晚打老婆 / 14
R / 38 / 1 3 2 2 6 / 讓風箏飛. / 16

佳狗vs美麗
Last一輪都咁好睇

molamola
志在參與
下個馬季會再歸來

其實好被動，根本上係賭佳狗冇q

癲